四年過去，你變返做我其中一個tinder date

最終回-了斷

Dear xxx,

終於真係分咗手。

其實識咗你四年，浪費咗四年，都好應該嚟個了斷，
但真係冇諗過最後會係咁樣結尾。

呢四年，我因為你而見識過好多好多，亦都體會咗好多、成長咗好多。

到而加我都仲係好記得你喺我最軟弱嗰陣，同我講：
「任何人都值得被愛。」

呢句說話，我記到而加。
因為2016年，遇到你嗰陣，我覺得自己唔再值得任何人去愛。
係你一手將我由谷底拯救出嚟。

四年對於人嘅一生唔算太長，只係讀一個degree嘅時間。
但係對於23-27歲嘅我嚟講，呢四年好重要，
而你永遠都係嗰個見證住我由一個岩岩畢業、乜都唔識嘅細路女，
變成一個處事圓滑、識得照顧人感受嘅人。

以後我唔知道會遇到咩人，亦唔知係咪真係會遇到所謂既mr.right，
我甚至已經唔再相信有咩真正對的人，
我只係知道，你係我心入面，始終都會佔一席位。

希望我今生今世都唔會再見到你。

yyy, 20200723

*********************************************************************************************************

Vol.1-MTFO

一起身就見到有個message，但唔係你send嚟，而係有朋友send咗四隻字畀我：MTFO。

我google完先知係咩意思，move the fuck on。

係，呢句說話，如果我一年前聽得入耳，我今日就唔需要承受第二次分手嘅痛楚。

唔係，我同你唔止分過兩次手，淨係你提出嘅，都不下四次。

今次終於都由我提出。
而今次，我知道所有嘢都真係要完。

講起上嚟都幾耐人尋味，一直以嚟，我以為同你分開，會係一件好傷心、好難受嘅事。

但原來，做咗決定，而且知道呢個決定係正確，而且對我同你都好，反而感覺好舒懷。

呢兩晚，我都一教瞓到天光。真係好耐冇試過咁樣。

因為疫情嘅關係，今次分手，我唔可以約朋友陪我飲酒shisha到天光，只可以喺屋企，戇鳩鳩，對住四面牆。

但竟然冇想癲嘅感覺，反而內心好平靜，好似有把聲叫我好好享受當下，真正可以慢慢同自己相處、思考清楚自己所需嘅時刻。

呢四年嚟，我每一日都有寫日記，呢個係我由細到大嘅習慣。
我拎咗過去四年嘅日記出嚟，由我地相識第一日開始睇。

嗰陣我喺中環Landmark返工，夜晚9點半先放工。

「我今日尾站都係中環，不如一齊食宵夜？喺Landmark等你。」

喺Tinder識嘅男仔，我通常唔會太上心，會約出嚟見面嘅就更加少，但唔知點解，你一約我，我就好想見下你，睇下你真人係點。

「好呀，但我份工成日突然要OT，驚你要等我好耐。」

「我等你。」

就係咁，我地約咗第一次見面。

不出我所料，真係要OT，一O就係一個鐘。到咗10點半，終於可以逃離office。

「Sorry呀！我岩岩先收工！你係咪等咗好耐呀？」

「唔係，我都係岩岩先到！」

----------------------------------------------------------------------------------------
你好耐之後先話返畀我知，其實嗰晚你喺我公司樓下等咗個幾鐘。

「點解你嗰陣肯等咁耐？唔驚我其實係呃人？唔驚我嚟到就sell你買保險/倫敦金？」

「因為我知你唔會呃我。」
----------------------------------------------------------------------------------------

第一次見面，就由我喺Landmark中庭嘅扶手電梯開始。見到你企係噴水池隔離，一路望住我落到去，同你好腼腆咁講咗一句：「Hi。」

其實我好撚怕醜，亦都好冇自信。當時返緊人生第一份工，仲係頭一星期嘅第一個happy friday。

我就係咁嘅情況下第一次見到你。

「Hi！我其實book咗10點半，不如我地搭的士過去？」

「好呀。」

我扮晒冷靜，但其實我由細到大搭親的士都好易暈車浪，亦都覺得好意外，覺得呢個人點解咁奢侈，一嚟就搭的士。同埋個重點係我完！全！唔！知！book！咗！咩！地！方！

心諗仆街喇仆街喇，今舖會唔會畀人賣豬仔？死啦陣間一上車要聽清楚你話去邊先得。

「駱克道波斯富街。」

下？咩地方呀？即係點呀？嗰到有啲咩架？去緊邊呀？

「我哋去一間好味嘅串燒，呢間我好鍾意架。」

「好呀。」

我故作鎮定，唔可以畀你知我其實好撚緊張。不過我feel到你都有少少緊張，大家上到車就dead air咗。

「嗰個廣告我影架。」你指住街邊個廣告牌。

「哦！」我望一望，唔知畀咩反應好，淨係諗住陣間唔可以叫雞翼，因為第一次見就喺人面前噒骨，一定好失禮。

你係一個攝影師，studio開咗冇幾耐，影過幾個廣告。我當時對你嘅認知大概就係咁多。而加諗返起，都覺得自己夠膽同你match咗幾日就約出嚟，真係好勇。

我哋食咗好多好好味嘅串燒，開咗一支梅酒whisky。

我係一個極慢熱嘅人，但你神奇地令我講咗好多關於自己嘅事。我哋全晚都係討論大家嘅情史。

你總係有能力令人覺得好放鬆、開口講自己嘅想法，令人覺得好可靠。可能呢啲係作為攝影師應有嘅親和力。

我覺得你好特別。

食到尾聲，我去咗個toilet，出到嚟，你已經埋咗單。

「今日studio影嘢影到好亂，好多嘢都未執，好想返去吸塵。」

「咁好啦，我地係咪散band喇？」

「其實我想你陪我。你可唔可以陪我返去呀？」

可能因為飲咗酒，而且我又唔想咁快返屋企，所以就一口應承咗：「可以。」

你同我講過，你公司喺柴灣，而柴灣呢個地方，我只係去過兩三次。頭先衝口而出既一句「可以」，到底會令到你帶咗我去一個咩地方？

雖然呢幾日你有影過你公司畀我睇，但今次係我第一次親身上去，亦係我人生第一次去人哋studio。

一上到去，你就忙住整理，執好個地方畀我坐低，而我就突然好緊張，因為覺得好似即將要上演兒童不宜嘅情節咁。

「飲唔飲白酒啊？」你問。

「飲！」

仆街原來頭先支梅酒whisky我已經飲到想追酒飲嘅地步，我完全冇為意。我哋平排咁坐喺梳化，飲住Riesling，繼續頭先嘅話題。

「其實點解你唔拍拖嘅？」你問咗一個我唔識答嘅問題，但我未有時間回應，你就錫咗落嚟。

我feel到我個表情就好似瞪大對眼嗰粒emoji咁。

但之後我覺得你嘅嘴唇好軟熟，好溫柔，所以就作出適當嘅回應。

慢慢，我哋就熱吻起上嚟；慢慢，我就坐咗上你到......

加甜~快

第一日就屌得

少甜plz

一睇就知樓主只係條仔約過第唔知給幾十條女

Vol.2-認真嘅ONS

你主動解開我件jumpsuit，入面嗰件白色短袖衫你都好快就除咗，淨返粉紅色喱士bra。而我亦好配合咁同你瘋狂熱吻，一路除低你件黑色小樽領。

呢一刻我個腦冇點諗啲咩，只係覺得你錫得好有技巧，喺激情嘅同時，感覺到你唔係淨係諗鹹濕，而係想我都覺得舒服。

我冇講過出口，而你亦冇可能知道，我嘅後頸係最敏感。但你竟然一嚟就主攻我呢個位，由一開始輕吻，去到情深嘅吻，到用舌尖去挑逗，令我由本身仲有少少顧忌，變到好想好想要。

「呀！！！你做咩呀！」你突如其來咁公主抱，殺我一個措手不及。

Studio唔係好大，千幾呎嘅空間、暗黃嘅燈光、飲咗大半支嘅白酒，環境裡面嘅所有嘢，全部都見證住你由梳化將我抱到床上面，繼續我哋嘅遊戲。

我瞇埋眼感受你兩隻手，由我嘅心口開始遊走，慢慢用欣賞同時帶有一絲慾念嘅眼神，同我嘅身體越靠越近。愛撫嘅深入程度亦越來越高，令我越來越有反應。

「嗯。」我忍唔住發出聲音。

我唔係一個容易表露情感嘅人，但呢一晚，我就好似一個熱愛舞台表演、終於第一次獲得表演機會嘅演員，好想喺你面前，同你做一次精彩嘅表演。

我從來未試過咁想要。

心入面覺得又刺激又慾火焚身嘅我，好想你快啲放入嚟。你用手指探路，但心急嘅我下意識用手推開，示意你直接入嚟。原來電影裡面嗰啲慶烚烚嘅畫面，全部都咁真實，原來人真係會有咁緊火嘅時刻。估唔到喺呢個晚上可以體會得到。

你嘅尺寸比我想像中大，入咗嚟之後我幾乎想叫出嚟。

雖然情況好順利、大家嘅配合度好高，但你選擇用從容不迫嘅節奏，將成件事營造得好浪漫、好循序漸進。

正當我以為可以好好享受今晚嘅時候，突然間，你出咗嚟。

「唔係呀嘛，點解...點解我人生第一次ONS，要畀我遇上快槍手？」我心諗。

大家沉默對望咗三秒。

「嗚哇！！！我覺得人生好多挫折啊！...對唔住啊。」你喊咁口。

我忍唔住笑咗，而個氣氛都即刻緩和咗。

我哋攬住瞓咗一陣，但因為我同屋企人住，唔想佢哋等我太夜，所以我醒咗就話想返屋企。

「你屋企係咪管得你好嚴架？」你問我。

「係呀。」唔知點解，做完呢啲嘢，過咗一個瘋狂嘅晚上，我突然間唔係好想同你講嘢。可能因為做咗啲運動，又休息咗，少少酒醒，就覺得ONS始終係一件唔應該嘅事。

我諗，我哋之後應該唔會再見啦。頭先情況咁尷尬，應該做唔成SP，情侣就更加冇可能。

「我送你返屋企。你住邊架？」

「下？」

「我call車呀，而加成3點半喇原來。」

第一次見面就扑嘢嘅男人，竟然話送我返屋企。不過，如果唔call車，我都唔知點返屋企。所以我講咗我嘅地址畀你知。

的士返到我屋企樓下，你叫我返到去話你知。我心諗，都到屋企樓下啦，搭個𨋢就返到，洗唔洗咁chur。

結果我未入到門口，已經收到你嘅message：「係咪安全返到去喇？」

咦！唔通呢條友係認真嘅？但冇理由呀，第一次見就咁...都係睇定啲先。

「返到喇，你都快啲返去，早啲休息啦。」

因為之前遇過幾個大仆街，所以我始終唔係太相信，你係認真想追我，直到你第二日打畀我。

「喂？做緊咩呀？」

「我寫緊日記。」

「係咪寫返琴晚呀？......有冇提及到我架？」

「咁梗係有啦。」

「......咁有冇寫我派報紙呀？」

我大笑咗出聲。

我哋一傾就傾咗成個下晝，終於對你呢個人有啲基本認識。我諗，你應該係認真想同我發展。

收線之後，又收到你嘅message：「不如後日我又去接你放工吖！」

我覺得好sweet，亦估唔到呢個世界竟然有人會想成日都見到我。嗰一刻我冇諗到咩「要有啲矜持」、「唔好人哋一約你就應約呀女」呢啲，只係覺得，我都好想快啲見到你。

任何人都值得被愛=咩人都得

lm 幾好睇

幾好睇

Vol.3-可唔可以做我女朋友

遇到你之前，我連續兩個男朋友都對感情唔認真，其中一個仲係揭發佢偷食之後分手。所以當初識到你，其實我好有戒心，加上第一次見面就發生關係，令我覺得自己變咗做一個好隨便嘅人，一時間連自我形象都影響埋。

去到約好第二次見面嗰日，我返工有啲不在狀態，唔知點解個心不斷諗住你，本應好sweet，好開心有人追，但內心覺得好驚又一次被玩弄感情。

但你好勤力咁whatsapp我，令我覺得你對我係認真：

「起咗身未呀？」、「係咪上咗車返工喇？」、「今日可能有幾陣雨喎，有冇帶遮？不過冇都唔緊要！我今晚會帶架！」、「我終於有得食lunch喇，今日影咗過千張相！」......

我知道你嗰行好忙，加上你嘅事業岩岩起步，應該好着緊工作嘅事。但你堅持每次一有空檔都會搵下我，令我覺得好有安全感。反而係我fresh grad岩岩返工，好少拎電話出嚟睇。

一路忙到5點幾，終於有得出去食少少嘢，有時間覆你：「嗚哇我好餓啊！！！」

「你終於都online喇！」

呢一句，令我覺得好似返咗去msn年代咁。嗰個年代，唔會因為last seen而猜忌大家，亦唔會出現「online但唔係覆我先」嘅呷醋情況，只會耐心等待鍾意嘅人online。

你令我感覺到，你真係好掛住我。

原來掛住一個人，有時唔需要直接講出口。

「係啊，今日忙到仆街啊真係，我而加先得閒睇你啲message咋。你頭先食嗰個係咩嚟架？」

我哋好珍惜呢一個鐘放飯時間，瘋狂whatsapp傾計。明明夜啲都有得見面，但就係唔捨得offline，一直長開住個chat，一齊講下呢半日發生過嘅事。

一個鐘好快過，一返去做嘢就又全神貫注咁忙忙忙。一路到9點半。

「今日唔算好忙，你收工啦。」當我聽到上司咁講，我真係非常非常開心，唔係因為我唔鍾意份工，而係因為我知道有人等緊我，而我可以準時放工去見佢。

我即刻狗衝去極速補個妝，然後狗衝去搭𨋢落樓，同你食宵夜。

架𨋢一開門，令我驚訝嘅係，你就企咗喺𨋢門出面。

「點解嘅！我都冇同你講過我公司地址！」

「我search過呢到附近，你公司得呢到有office吖嘛！」你露出一個又有自信又帶點鬼馬嘅微笑，好好睇，好吸引。一放工有咁樣嘅驚喜，令我已經唔記得咗有幾攰。

「我哋今日食啲重口味嘢吖，我已經諗好架喇！」聽到呢句，我覺得你真係對我好好，有種被捧喺手掌心愛錫嘅感覺。一來有啲人唔太接受到女仔鍾意食重口味嘢，二來就算知，都唔代表會悉心安排一個重口味宵夜約會。

去到餐廳，係一間喺街邊、一啲都唔起眼嘅burger店。入到去竟然好似另一個世界咁，無論裝潢、氛圍、食物香味、牆上面貼滿一張張勁辣buffalo wings挑戰者嘅相，都營造到好似去咗外國咁。

你幫我買咗個有芝士嘅burger，然後個薯條仲有extra cheese。

「上次見你鍾意食芝士肥牛卷，呢個你應該都會好鍾意。」

食宵夜可以係一件好casual、只為填飽個肚嘅事，但你令到呢件事好充實。除咗喺好多細節見到你嘅心思，仲有大家傾計途中感覺到，大家冇見兩日已經儲咗好多嘢想同對方分享。

從你嘅眼神，我睇得出你因為見到我而好開心。

食完burger，我哋行出餐廳。你望一望錶：「原來我哋食個burger都食咗成兩個鐘！啲時間去咗邊？」

「可能因為我哋太多嗲啦！」

「我要送你返去喇，如果唔係你daddy mammy又會擔心你喇。」

聽到呢句，我有少少失落，因為大家見面只係食咗個宵夜，其實我仲想見你耐啲。不過都真係就快冇尾班地鐵，睇嚟要快啲趕去搭。

說時遲那時快，你已經截咗的士。

我有啲驚訝，心諗呢個人到底有幾鍾意搭的士。上到車，我哋冇再好似上次咁dead air，但傾傾下，你突然靜咗落嚟。

「做咩突然唔講嘢呀？」

「其實...」

「點呀又。」你已經習慣我咁粗聲粗氣。

「你可唔可以做我女朋友？」

我又一次畀你嚇到，但今次有種個心就快跳出嚟嘅感覺。但我個口好似搶先個腦一步咁衝口而出：「可以！！」。

繼續加甜

繼續

點解開係感情台

Vol.4-見家長

就係咁樣同你一齊咗，所有嘢都嚟得好快，但個感覺又好實在。

何謂實在？就係一齊咗個幾星期，wtsapp對話量已經超越識咗幾年嘅朋友、傾電話嘅時數亦超越咗同八婆friend一個月嘅總和，而見面次數更加意想不到，基本上係每晚都會見面。

換句話說，其實都幾chur，但我相信熱戀期間冇人會覺得太over。我哋好似有無窮無盡嘅話題咁，亦都成日想見到對方、痴住對方。

朋友對我哋嘅關係作出評論：「喂你哋好似中學啲puppy love咁囉。」

我好同意，而當初都冇諗過會發展到咁痴纏。

拍拖嘅第二個週末，我哋除咗由朝見到晚，仲加插咗一個令我非常緊張嘅環節──見家長。

嗰日好熱，係9月嘅中午，你帶咗我去天后一間輕食店食lunch。由於時間尚早，我哋可以食完個lunch，再行一陣街，夜晚先去見家長。

「呢間我都未食過，但係今日想同你試新嘢。」

「我直覺覺得佢係好味。去食啦！」其實只要係同你一齊食嘅嘢，就特別好味。

同為食嘅人拍拖，我可以毫不顧忌咁食鍾意嘅嘢，唔怕畀人嫌肥，因為你都係一個擁有渾㘣身型嘅肥仔。大家都食量驚人，而且食嘢嘅速度都相當快。呢種相處令我覺得好舒服。食完之後，你提議咗另一個「試新嘢」活動。

我人生第一次去爆房。

同其他偷情客人唔同，我哋拖住手咁入咗去一間時鐘酒店。

自一個異常開揚嘅正門入到去，對我嚟講係一個全新國度，但其實同我想像中差不多：偏灰稍暗嘅燈光、老套到仆街嘅地毯、索多兩下都覺暈嘅消毒清潔劑味，仲有隱約聽到嘅呻吟聲...

「時鐘定過夜？」

「兩個鐘吖唔該。」

「三百二，留一留身份證（號碼）。」

我冇問你係咪幫襯開，因為由你純熟嘅對答已經知道。你問我緊唔緊張，其實又唔係太緊，只係好期待可以同你有肌膚之親。

入到房，間房好細，但又覺得剛剛好，竟然仲有種溫馨嘅感覺。係喇，就好似同另一半去旅行，返到酒店房，世界得返兩個人咁。

我睇過電影，啲女去到酒店，都好自動自覺去沖涼先，但我哋除咗鞋襪之後，你就將我推倒喺床上。

係喎，嗰啲做法應該係雞先會，好似例行公事咁，先清潔後開工。

我瞓喺床上面，突然間覺得非常非常之難為情，畢竟今次係第一次清醒狀態之下同你做呢樣嘢。

我用被捲埋自己，又用手遮住塊面；你好迅速咁劣返我個人出嚟，撥開我兩隻手，然後所有嘢都開始變得又粗暴又澎湃。

嗰日我着住杏色工人連身短裙，入面係一件緊身tee，你除咗我件tee同bra，拉低條裙去到心口位置，然後一邊強吻一邊好大力咁揸落嚟，揸到我覺得有少少痛。

「仲敢唔敢反抗！」

我擰頭，覺得好撚刺激。

「答我！」

「唔...敢...」喺答緊嘅同時，你已經不知不覺間用加藤鷹嘅指法探索緊。

你總係掌握住成個節奏。喺你睇準時機，準備放入嚟嘅時候，我基本上就係配合，同時合上眼咁享受。

「唔好啊...」

然而其實你早就睇穿我嘅欲拒還迎。

但係！

好勝嘅我唔甘心畀你控制晒所有嘢，喺入門口之前，我一手將眼前嘅肉棒放入口，毫不吝嗇咁直達喉嚨。

「啊......！」你喺我面前完全放鬆咁叫出嚟，展示出一個既意外又帶點怕醜嘅表情。

見到你咁享受，我都覺得好滿足。

「點解...你會識得...」我暫停口部嘅活動，極速咁掩住你個口，然後「殊！」咗一聲，再繼續我忙碌嘅工作。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

兩個鐘過去，熟睡中嘅我哋畀床邊嘅電話聲嘈醒。原來時鐘酒店嘅電話聲特別響、特別刺耳，咁先叫得醒啲扑完嘢瞓得好冧嘅肉蟲。

你接咗個電話：「唔洗喇唔該。」我把握時間執下啲眼耳口鼻，梳好個頭，着返好件衫。

「我個樣，似唔似岩岩扑完嘢啊？」我有少少緊張，因為陣間就要見你屋企人。

「唔似呀，我似唔似？」你問返我。

「唔...都唔似嘅。」

我哋終於出發去見家長。上到車之後，我突然驚覺：「仆街！我冇買見面禮！」

「唔駛架，今晚係我屋企啲每週聚會嚟架咋。」

「咦咁會唔會好失禮？」

「唔會，放心，我喺到。」

去到餐廳，原來有十幾人，全部係你嘅屋企人同親戚，就連你喺外地工作嘅家姐都返咗嚟香港。雖然我都係難免有啲緊張，不過正如你所講，只係好普通食餐飯，冇我想像中咁瘋狂問我問題。

最重要嘅係，冇人問我哋係點識。

兩個鐘過去，順利食完晚飯，好幸運地冇出醜。臨走嗰陣，你媽咪仲同我講：「之後上嚟我哋屋企食飯啦！」。雖然係客套說話，但我當係成功留下好印象喇。

總算成就解鎖。

喺你送我返屋企嘅途中，我話：「今日試咗好多新嘢。下星期日到你見我屋企人啦！」。

留名

出快D文啦

忙緊搵工聽日加速

LM

幾正

幾有feel

唔錯，請繼續

Vol.5-你有啲奇怪

「呢到係X公司打嚟架，想約你做second interview...」媽我得咗喇！之前諗住in完冇回音，所以先去咗而加呢間要返shift又瘋狂OT嘅公司做。原來大公司係手腳慢啲，果然仲有機！

我即刻將呢個喜訊話畀你知。

「我真係恭喜你呀！咁你second in一定要加油！」你都替我非常高興。

如是者，我順利得到一個新offer。除咗工作內容將會比較有趣，新工作嘅時間都比較穩定，朝9晚6。其實當時我好開心，係因為我同你至少其中一個嘅工作定時啲，相處起上嚟可以輕鬆啲。

到咗星期日，輪到你見家長，終於到我睇返你緊張個樣喇！

嗰日係我媽咪生日，我同屋企人一早就book咗去食自助餐，但我臨時要求加多一個位，因為我要帶男朋友畀大家見面。佢哋個個都又驚又喜，因為我第一次帶男朋友畀屋企人見。

你帶咗見面禮兼生日禮物畀我媽咪，而且全程都好健談。上至我爸爸媽媽，下至我兩歲大嘅姪女，你都好快同佢哋打成一片。

我哋出去拎嘢食，咁岩爸爸都喺出面。你好有禮貌咁同佢打招呼，但當爸爸行咗去另一邊，你就捉住我去柱後面。

「係機會呀！」你突然攬住我嚟錫，錫完仲露出一個充滿喜悅嘅笑容。我覺得好意外，但回過神來，又覺得好搞笑。你好識把握時機，製造小小嘅情趣。

自助餐一食就幾個鐘，食到尾聲，你叫埋我一齊去放個煙break。其實餐廳出面有好多空曠地方，但你偏偏帶咗我去一個非吸煙區。雖然嗰個位應該唔會有人行過，但我有種奇怪嘅感覺。

你似乎特別鍾意偷偷摸摸嗰種感覺。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

喺返新工之前，我有一個短期嘅break，可以唞幾日。其中一日你要影嘢，叫咗我上去陪你工作。我見識到，原來你工作嘅時候係咁忙，而且有成十幾人聽住你嘅意見去將啲嘢execute出嚟。不過你話今次呢壇已經算係細規模。

原來你平時有咁多搞氣氛嘅小技倆、咁多需要腦筋急轉彎嘅時刻、咁多湊客嘅秘技。同埋，原來你平時同咁多女助手、女model都咁熟絡。

我有少少在意，但同時又知道呢個係你工作所需，所以冇介意。你就係因為有咁樣嘅people skills，所以先成日氹到我開心。

你忙碌嘅一日終於完結，而我都終於等到可以同你一齊食晚飯。原來只要遇上真正愛嘅人，就算係坐喺到成日，睇住你做一啲我唔係太睇得明嘅事，我都會覺得好有意義。

不過，當晚我發現咗你另一個奇怪嘅行為。

食完晚飯，你送我返屋企嗰陣，係車上面我收到異性朋友send嚟嘅message。而我仲未睇得切，你就搶咗嚟睇。

一開始我有反抗，但你搶得好大力，毫不讓步咁強行拎咗我個電話。我以為你只係想睇下係邊個男仔send message畀我，點知你用咗一程車嘅時間，將我成個whatsapp入面所有chat都開咗出嚟睇，逐個問我係咩人。

我一路答，一路覺得好無謂，但你問得又急又惡，我唔敢唔答。

你之前講過，你中學第一次拍拖就畀人帽咗，所以好冇安全感。可能因為咁，我盡量做到安守本份，你想check嘅嘢都畀你去check，但今次我有少少意想不到。

你真係有啲奇怪。

Lm

Vol.6-係愛定係佔有

幾個月過去，熱戀期間嘅熱情，大家都開始緩和。返工有三個月試用期，拍拖都最好有個定期嘅審視環節，同對方嚟一次盡訴心中情。我哋相信，咁樣可以為一段關係帶嚟正面影響。

就喺三個月紀念當晚，我哋嚟咗一場討論，分享一下到底對對方有咩感覺，又或者一啲平時冇講出嚟嘅嘢。

「我到而加都好介意，你當初喺fb set “in a relationship”嗰陣，原來冇show喺你個timeline！」

「我仲好嬲你禁止我同異性單獨食飯，但你自己又可以！雙重標準！」

「我唔鍾意你成日周街撩女仔！連茶檔啲阿嬸你都岩！」

「我唔鍾意你仲keep住同ex嘅合照喺電話！」

你聽到我連續發炮，一時間畀唔到啲咩反應，有少少尷尬。

「不過我鍾意你會煮飯畀我食，會喺instagram post我嘅相，會帶我見屋企人同朋友，又會打風都突然撳我個門鐘話外賣到，所以OK啦！我覺得同你一齊好開心。」

嗰晚我哋講咗好多三個月以嚟嘅感受，就好似為呢段開心日子嚟一個大事回顧咁。呢場deep talk，感覺好實在。

不過，我始於冇講出口嘅係，我發現你其實係一個好鍾意偷偷摸摸同埋刺激感嘅人，雖然無傷大雅，但呢點一直以嚟令我有啲反感。

例如，你好鍾意同我去爆房、喺一啲唔太私人嘅地方做私人嘢、趁住冇人見到就突然拉低我件衫。你甚至曾經要求喺巴士、行山途中、公廁、後樓梯等地方扑嘢。呢啲事令我覺得好難跟上你嘅節奏，亦都會諗，會唔會有一日我滿足唔到你，你就會同我分開。

真話太難講出口，而且擔心講咗出嚟，你會唔知點反應好，或者影響我哋嘅感情。我講得出口嘅所謂內心感受，其實只係皮毛，係考慮過你感受先講。

可能呢啲就係所謂嘅「真嘢唔好攞出嚟講」。我始終對感情嘅嘢都係有啲保留。況且我係第一次咁認真發展一段關係，所以當面對問題，我都好被動，唔敢下下都攞出嚟講。

而對於你經常check我電話，我就更加覺得係關係裡面嘅計時炸彈。矛盾嘅係，我想畀安全感你，但又好怕你每一次check完都要我解釋一番。

真係好撚怕。

久而久之，我就甚少同其他人whatsapp。而你後來亦演變到，我同女仔傾計，都會呷醋。其實四年過去，到咗今日，我都好想問你一句：

到底你係愛我，定係純粹想佔有我？

真人真事改篇定純故事

lm

Vol.7-White lies

「點解你喺嗰邊嚟嘅？」

「......」

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

我記得好清楚，當年第一次確認你係個慣性講大話嘅人，嗰刻嘅感受。當日你嚟我屋企樓下接我，我特登喺你話過緊海嗰陣，就已經落咗樓下，想你一落車就見到我。

我企咗喺迴旋處，但等咗10分鐘都未見你。你由屋企搭車過嚟，車程係15分鐘內，點解我會miss咗？嗰個位，明明係我屋企對出唯一路口，定係你其實一早到咗？

「我落車喇！」你whatsapp我。

「好啦，我而加等𨋢落嚟。」我唔想拆穿。我驚知道啲唔想知嘅嘢。

但我一直企喺路口，而你由落車位嘅另一邊行過嚟。你一見到我就面色一沉，嗰一刻大家都唔知講咩好。

「點解你喺嗰邊嚟嘅？」始終都要有人開口。

「......我去咗買啲嘢食呀。」

「哦。」我內心有千千萬萬種幻想。以我所認識嘅你，係唔會提早過嚟買嘢食，你冇食早餐嘅習慣。就算會，你最鍾意食咩都影畀我睇，點解今次唔影？況且，如果早咗嚟，又點解要計準時間，要我而加先落樓？而重點係，你嚟接我，就係為咗一齊出去食嘢。

一片沉默。

「其實食煙咪食煙囉，我又唔係唔畀你食。」我想大家有個落台階，真相係點，我真係唔想知。又或者，我唔敢知。

「對唔住。」

「我哋今日食咩好呀？」我由閪面換成笑臉。我暫時唔想知道，你對唔住我啲咩。

結果嗰日大家都尷尷尬尬。我意識到你唔想解釋，所以算啦。或者，你都唔知應該點解釋。或者，你都知道我唔想聽。

因為其實我唔係第一次發現蛛絲馬跡。

被帽過嘅人，大概都有做偵探嘅潛能。拍拖初期，我收到過無數咁多張你send嚟嘅食物照、工作日常照、自拍，而我總係慣性放大嚟睇，睇啲唔係重點嘅細節位。

對我嚟講，嗰啲位先係重點。

過往我有太多被欺騙嘅經驗。

可能因為怕再一次失去，所以我選擇一次又一次有所發現，然後一次又一次扮睇唔到。以往嘅吵吵鬧鬧、大發雷霆，唔知點解，對住你，我真係唔想。

我淨係想眼前嘅呢一個你，係可以陪我走到最後嗰個。

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

記性好，有時未必係好事。

有次我喺你studio，發現toilet櫃入面有一包用剩幾塊嘅M巾。你察覺到我發現咗。

「嘩，乜原來有包咁嘅嘢咩？！」

你嘅表情同語氣，略嫌over咗少少。

「我記得喇！係上一手租客留低架。」

我好想相信。

「助手都話照keep，不過都好耐啦，我都唔記得咗。」

我畀唔到任何反應。

「你睇下，個製造日期係上年，好耐架喇。」

我全晚冇再講過任何嘢。我唔係想用冷暴力對你，而係，我真係唔想講嘢。吊詭嗰點係，如果係上一手留低，而你一直有放嘢入櫃，又點會咁驚訝。再者，其實就算屬於邊個都好，我都接受。畢竟我識咗你只係短短幾個月，我冇資格管埋你之前啲女伴留低啲咩喺到。

我只係想你坦白。

點解好似好困難咁嘅？

好想睇

lmlm
樓主加油

加油

Post錯台？

真人真事？

同我好似...

點解唔po係講故台既

Vol.8-你要好好珍惜

隨住一齊嘅日子耐咗，我哋帶對方去亮相嘅場合越來越多，來自親朋戚友嘅評語亦越來越多：

「你哋好似樣、好有夫妻相啊。」

「好sweet啊痴線，幾時結婚？」

「點解你哋可以咁同步？」

「下！日日都見面？好癲。」

而對我嚟講，最深刻嘅係呢一句：「佢真係好好，你要好好珍惜。」直到分手後嘅今日，我都依然經常諗起。

好好珍惜。

我哋見面嘅頻率，喺拍拖頭半年已經定咗：平日夜晚一齊食晚飯，週末就一齊出席雙方屋企人嘅飯局。每當有人問我哋到底見咁多，會唔會悶，我哋都異口同聲咁答：「唔會」。

而加諗返轉頭，可能因為大家都曾經被帽，先會咁依賴。

有一晚，我放咗工就去studio等你收工，一等就係四個鐘。

「對唔住啊，係咪等到好悶呀？」你終於完成工作。

我知道你下一句就會提議去邊到食宵夜，但我冇畀你講落去，而係攬實你強吻。我鍾意好熱情咁衝去你到攬住，仲要係樹熊咁，用對腳夾實你嚟錫。因為我真係好掛住好掛住你。

你感受到我嘅熱情，就抱住我去咗化妝房，開咗鏡燈，放我上化妝枱。我坐喺化妝枱，覺得好尷尬，因為諗起平時有好多model同artist上嚟影嘢，好鍾意對住呢塊鏡自拍出ig story。

但係好快我就冇思考嘅空檔。你一嚟就除咗我條窄身黑色長褲，然後一手擘大我對腳。

鍾意以快打慢嘅你，二話不說用條脷刺激我兩腿之間。

松島安講得好，識奶就奶條界，唔識就奶成塊。我覺得你就係全世界最識奶嘅男人。原本尷尬嘅我，慢慢由一開始嘅怕怕醜醜，變到毫不忌諱咁叫出嚟。

「啊......啊...！」我最受唔住你由淺入深、由溫柔輕力，轉到強力又情深嗰種奶。

「殊...隔離有人啊。」

「吖！！！」你明明提醒我唔好咁大聲，但你嘅攻勢就越來越猛烈。擺明就係恰鳩我。

隔離個studio有位熱愛工作嘅資深photog，長期都喺到。我哋懷疑佢根本三日唔埋兩日就聽到呢啲環迴立體聲。

你鍾意睇到我受唔住個樣，更鍾意喺鏡入面睇到我哋嘅互動。你話咁樣好有視覺衝擊。

我哋留意到一個pattern，就係每次我一到ovulation day，性慾就特別高漲。你話我嗰日會特別濕、特別窄。而我見到你特別舒服，都總會好滿足，因為覺得自己可以取悅到你。

「啊...！！」而我亦都好鍾意一路聽住你嘅呻吟，一路望住你最享受最澎湃嘅一刻。我留意咗好耐，你總係會瞇埋眼咁迎接高潮嘅來臨。

有人唔認同婚前性行為，亦有人覺得拍拖唔可以冇扑嘢環節。而我同你，對做愛有同等程度嘅享受，我覺得呢件事好值得感恩。

「我愛你。」

我鍾意你完事之後會同我講呢句。

有朋友問過我：「其實你哋日見夜見，日扑夜扑，有冇一刻諗過，佢當你係性奴？」

食色性也，每對情侣都有表達愛意嘅方法。而我相信，喺我哋一齊嘅日子裡面，我同你嘅交合，每一次都係「做愛」，而唔係「性交」。

睇緊
支持

開錯台

Vol.9-我唔想繼續

拍拖大半年，我哋嗌過好多次交，但大部分都唔會持續到第二日，因為大家都好積極去解決問題，唔想畀問題留過夜。

其實相處之道可以好簡單，就係咩都攞出嚟傾，咁先有機會可以拆掂佢。對於初期嘅唔信任同埋猜忌，其中某啲問題，我最終都有拎出嚟討論然後解決，但有啲嘢我始終都係收埋喺心底。

而收收埋埋，只會有一個結果，就係爆煲。

2017年，我哋各自面對緊一啲挑戰，而大家關係都大不如前。關係轉變，爭吵多咗，猜忌多咗，然後關係越來越差，係一個惡性循環。

春夏交際，心事縈繞，以往嗰種「一見到你就煩惱盡消」嘅感覺，已經冇晒。取而代之嘅係，一見面就嗌交。拍拖初期嘅百般遷就，去到呢個時期，我已經冇辦法堅持。

「你而加都唔會再主動同我分享呢啲嘢啦」、「你根本都唔係想見面嘅」、「你同啲同事好熟咩」、「原來你add咗佢fb，我都唔知」、「乜你好想去佢哋個party咩」、「如果你係想去嘅，我都唔會阻止」......

當所有嘢都隨時演化成一項又一項嘅指責，我對呢段關係亦一日比一日覺得無奈。有時候，見面就好似行刑咁，因為今日又唔知會畀你話我邊到做得唔好。

但令我最心痛嘅，係你每一次發脾氣、無理取鬧、情緒勒索嘅時候，引伸嘅話題總係離唔開兩件事：

一，我曾經有過嘅SP。

二，我曾經有過嘅異性好朋友。

如果要我揀一樣人生最討厭嘅事，一定係回望以前。我最討厭就係畀人翻舊帳，偏偏我嘅另一半每次情緒唔好，就會舊事重提。

我問你，點解連我識你之前嘅事，你都要介意，都要去管。你話，係因為真心愛我，係因為心痛我以前曾經有唔好嘅過去。

我話，其實過咗去就係過咗去，最影響到而加嘅，唔係呢啲回憶，而係你不斷舊事重提。

除咗你對我嘅唔信任，我對你亦有太多太多不滿同猜疑。

「你而加都寧願見朋友唔見我啦」、「你又話全間studio裝修嗰陣，所有嘢都係自己揀，咁包M巾點會係上一手留低呀」、「你咪又係仲戴緊同ex隻情侣錶」、「如果你係信我，點會連我工作用嘅skype都check埋呀」......

直到有一晚，我哋比平時沉默，而你聽到我分享工作日常都冇畀咩反應。

我知道你有嘢想講。

嗰晚各自返到屋企，你就whatsapp我：「我唔想繼續」。你話最近工作排山倒海之際，同我嘅關係亦變得好差，所以唔想繼續。

你第一次提出分手。

我極力挽回，講咗好多感受，而且承諾會做得比以前好。

第二日，我哋如常放工後見面。我估唔到嘅係，大家依然好靜。原來你冇因為我哋成功化解一次分手危機而覺得開心。

原來你始終都係想分手。

食完晚飯，你送我返到屋企樓下，你話：「對唔住，我真係想分手。」

你第二次提出分手。

我聽到之後，個腦一片空白，眼淚好自然咁不斷流出嚟，頭也不回咁行咗去屋企附近嘅海濱公園。

行咗十分鐘左右，我回頭睇你有冇跟嚟，但我見唔到你嘅蹤影。我知道你已經轉身走咗。

我拎個電話出嚟，開住whatsapp，親眼睇住你由有pro pic變成冇pro pic。我睇你instagram，見到過去大半年，我哋嘅合照全部都冇晒，而facebook嘅relationship status，你亦都好快手咁隱藏咗。

嗰一刻，我覺得成個世界得返我一個。

原來你對我嘅厭惡有咁強烈，強烈到十分鐘就可以將我完全剔除喺你嘅世界之外。

想知點解分手
有第3者？

Vol.10-異性好朋友

分手後嘅第一個happy friday，我去咗朋友屋企食晚飯。我哋總共有八個人，開咗好多支紅酒、白酒、香檳、啤酒...結果我飲醉咗。而我曾經嘅異性好朋友、你非常介意嗰位，竟然突然whatsapp我：「糖水？」

我同佢嘅相處就係咁簡單直接，而你可能就係妒忌呢一點，對於我哋之間嗰種默契感到有威脅，所以曾經要求我唔再搵佢。呢一晚，我好快就應承咗同佢一齊食個糖水，而佢亦好快就揸車嚟咗我朋友屋企樓下。

過去十二年間，每一次失戀，佢都會及時出現，喺我身邊陪我。無論佢嗰段時間有冇女朋友、忙定唔忙、幾夜、幾隔涉都好，都總會陪我。

但係今次，就畀我嘅朋友阻止咗。

到第二日酒醒，我先知我啲朋友拎咗我電話，叫佢走。朋友話，呢個人一定另有企圖，唔想我蝕底，所以叫咗佢走。

然後，消失咗好幾日嘅你，突然又whatsapp我：「請你潔身自愛，唔好立亂上人車。」

然後，我哋如常每日whatsapp，然後又如常見返面。原來由分手嗰日開始，你就聯絡咗我屋企人同朋友，叫佢哋好好照顧我，唔好畀我亂嚟。

我哋終於喺分手一星期之後破冰，重新理性討論分手一事。

你話，分手係因為兼顧唔到事業同愛情，唔想拖住我，所以分開；你話，有好多嘢都大不如前，覺得關係只會越來越差，所以分開；你話，覺得我成日都情緒唔穩定又多疑，冇信心照顧到我，所以分開。

但係你話，因為我哋仲係相愛，而且有信心將所有問題一一解決，所以想復合。

原來平時聽埋聽埋咁多，令我覺得嘥鳩氣嘅「耍花槍式」分手，當發生喺自己身上，感受會係咁深刻、咁觸動情緒。

我以為，你真係唔會返嚟。

失而復得嘅感覺係，比以前更加唔想失去。而我為咗尊重你，亦都承諾以後無論如何，都唔會再同我嗰位異性好朋友聯絡。為表誠意，我將佢所有聯絡方式都block晒。

分手兩星期後復合，我哋用多咗好多時間去分享內心感受，連同之前嗰啲收收埋埋嘅感受，我都一次過拎晒出嚟講。

「我哋講埋今次，以後唔提以前嘅事，好唔好？」

由你講出呢句，我知道，你有決心努力去改善大家嘅關係。你終於肯正視到底我有幾唔鍾意被翻舊帳。我哋將所有猜疑、妒忌、不安，所有所有感受同擔心嘅事都拎出嚟討論，大家嘅感情就好似升咗level咁。

我嘅異性好朋友，亦好配合咁冇再出現過。

呢一次復合，有一件事，我記得非常深刻。由於我連續兩星期冇出席你嘅家庭聚會，對於我再一次出現，你屋企人都覺得好開心。而你原來有同佢哋透露過我哋分手原因。其中一位長輩一見到我，就講咗一句：

「其實你唔駛成日擔心佢會溝第二個啦，佢根本係一個兩毫子嚟，碌都碌得唔遠架啦。」

我覺得係一個好有趣嘅比喻。

期待

Ok

Vol.11-酒店

復合後幾個月期間，我哋嘅感情比以前進步，感覺大家走得更近。

經歷過分手，試過失去，會比以往更珍惜。有時會望住對方放空，任由思想飄遠，然後再回到現實：「咦，點解我會同呢個人一齊嘅？」

2017年嚟到尾聲，你工作越來越忙，而我就越來越想轉工。我好想同你拉近距離，起碼唔好再做食物錬最底層。於是我開始着手搵工同見工，希望可以喺其他公司搵到更好嘅待遇。

工作、家人以外，我哋嘅時間幾乎全部畀晒對方。而復合之後最大分別，就係經常一齊做運動。我尤其鍾意由你studio跑去運動場，跑十個八個圈，再跑返studio。

運動後幹勁十足是常識吧。

有一次，你有個job影酒店景，喺studio搭咗個酒店set。平時我哋嘅競技場，不外乎studio、屋企、時鐘酒店，但一個喺studio嘅酒店景，真係第一次。

我哋跑完返到去，開行個冷氣都仲有啲熱。我相信除咗熱，更甚者係內心嗰種㷫熻熻。你話醒起有個email要send，就去咗書枱嗰邊，而我就默默咁除到光脫脫，攤喺set入面張床。

幾分鐘後，你過嚟，見到如此光景，明知問嚟都多餘，但你都係問咗一句：

「做咩咁嘅你！」

「我唞涼吖嘛。」

迅速join埋我一齊裸體嘅你，熄晒所有燈，剩返床頭燈。咁樣嘅氛圍，好似真係去咗酒店咁。

「佢望住我哋呀。」我指住你熄漏咗嘅電腦mon，上面有你今日影過嘅model。但你話唔得閒去熄mon，因為要做啲更重要、更正經嘅事。

你由我腰間開始錫，越移越上，去到胸嘅旁邊，一路聞，一路錫，同時用手撫弄另一邊。

你隻手好大，但有啲嘢你一隻手都係揸唔晒。

「點解你跑完步都咁香？」

我就係咁樣攤喺床上，享受你對我身體每一個部位嘅欣賞。

酒店景果然有神奇之處，大家對於呢個場景都充滿新鮮感。我哋難得地連續做咗兩次。

「你好勁。」

床第之歡，我哋可以好合拍，但一落床，麻煩嘅事又不期然咁發生。又一個以前識落嘅異性朋友突然whatsapp我：「我喺Tinder見到你喎」。我連白眼都嚟唔切反，你就解鎖咗我電話。

結果會係點，我已經喺嗰一瞬間預視到：嗌一晚交。

「我哋分手嗰段時間，我download返，因為我真係以為你唔會返嚟。」

「我失眠咗幾晚，想搵人傾計，個個朋友都瞓晒。」

「你搵返我我已經即刻del咗，我唔知要deactivate先得。」

我講嘅每一句都係真話，但喺呢個情景，聽起上嚟就好似砌詞狡辯咁。

氣氛開始180度改變，邊個會估到，十分鐘前仲喺到卿卿我我嘅小情侣，呢一刻又突然因為一個message而嘈。

然後，不出我所料，你又再一次無限延伸、舊事重提。我以前嘅SP、以前嘅好朋友，全部都畀你搬晒出嚟，又再一次出現喺我哋嘅爭論之中。說好的「以後唔再提以前嘅事」，只係一個永遠唔會達成嘅願望。

然後我都不甘示弱，和盤托出咁表示，其實我知你最近同某啲model好熟絡，因為我連佢哋嘅ig都有睇：

「你同你啲伙伴都好close啦，感情好好喎，影晒啲女友視角story。」

我係特登講出充滿妒忌又無謂嘅事，等你感受一下，面對不合情理嘅指控，個感覺有幾無奈。

「其實你根本都唔想一齊返。」

聽到呢句，我覺得委屈到極點。當大家一齊努力克服以前畀ex帽過嘅陰影，好畀心機咁去經營一段新嘅關係，結果fail咗，然後又再重新嚟過，走到呢一步，其實真係一啲都唔容易。

偏偏你好輕易咁拋出一句，全盤推翻咗我嘅付出。

試問一個岩岩先為你獻身嘅女仔，又點會另有私心？定係，因為你自己係一個咁嘅人，所以你會咁諗我？

又再一次吵到面紅耳赤之後，一片沉靜。我講咗一句：

「咁下個月仲去唔去旅行。」

去旅行可能會有改變

👍🏿👍🏿

好跳脫

好真實

Vol.12-東京之旅（上）

香港國際機場。

「屌唔記得帶passport！」

「下？！」我嚇到手心冒汗。

「講笑咋，喺到。」

「妖！」

對於今次嘅東京之旅，我已經期待咗三個月，係我同你第一次單獨去旅行。我仲好記得，有一日返返下工，你whatsapp我話，你訂咗機票，十二月帶我去一個我未去過嘅地方。

踏出羽田機場，我嘅第一個感覺係，原來呢個世界有空氣咁好嘅地方。到底我係唔係發緊夢？東京好似連個天都特別靚咁。

去到新宿歌舞伎町嘅酒店，雖然間房好細，但係我好鍾意。呢個就係嚟緊七晚我哋要一齊住嘅地方：一張雙人床、一張只係夠一個人睇書嘅書枱、一部28吋電視、一個非常細嘅窗，僅僅夠望到出面少少樓景。

我哋hea咗一陣，然後就出去食壽司。

我唔係第一次去日本，以前同屋企人去過一次大阪。屋企人食嘢冇咁刁鑽，亦都冇你咁識周圍去尋找隱世美食。所以對於第一晚嘅壽司，我已經覺得好深刻。

嗰間餐廳，完全冇遊客區一睇就知伏嘅「內有中文餐牌」，而係全部都係真正嘅日本文字、日本嘢食。就連食客全部都係當地人，除咗我同你。

「白子即係咩嚟架？好好味。」

「我都好鍾意，不過等你食完先話你知。」

「點解呢個清酒杯咁三尖八角？」

「咁樣裝會好飲啲架。」

已經唔知第幾多次嚟東京嘅你，講咗好多小知識畀我知。而嗰晚，你終於真係完全放低工作，認真咁陪我食個飯。大家有講有笑，乜都講乜都笑。

好少食煙而且未試過室內食煙嘅我，第一次喺室內、一路食魚生，一路飲酒，一路食煙。雖然實情係成間餐廳充斥住麻甩佬味，但我感覺好夢幻。

「可唔可以以後唔返香港？」我問。

對於我一嚟到就咁迷戀呢個地方，你覺得好有成功感：「之後幾日仲有更精彩嘅行程。」不過你始終都係鍾意保持神秘。

「係咩行程呀！有咩睇架！係咪好出名嘅嘢？晴空塔？」

「咦你唔好估啦！都嚟到日本啦，你等多幾日就知架喇。」

「哦好呀。咁即係咩呀我好想知呀！」

你笑而不語。

嗰一刻我覺得你好似一個慈父，幫個女安排咗好玩嘅節目。

返到酒店，你去咗沖涼，而我就檢視一下短短半日，我哋喺街頭買過嘅立雜嘢。床上面除咗一堆戰利品，仲有你in case突然有工作要處理所以帶埋嚟嘅macbook。個macbook袋攝住咗張單，好奇心驅使下，我拎咗嚟睇。

係你幾個月前去外地工作短trip嗰次，去guest lounge嘅收據。

好好彩，好奇心仲未殺死貓。不過又係嘅，有邊個會咁戇鳩，放啲唔見得光嘅單據喺咁當眼嘅位？

你沖完涼，着住浴袍出嚟，攤喺床上面。我覺得好吸引。

「我未試過同男人單獨過夜架。」

「真架？咁你之前嗰個SP呢？」

「都冇試過係夜晚。」

咁短嘅今次

Live咗

Push

好正LM

LM 期待呀！

Vol.13-東京之旅（中）

喺東京嘅第二日。

「聽晚我哋唔喺呢間酒店過夜，你執一套衫放喺我背囊吖。」

「去邊架？」

「係一個近郊地方，我都未去過，不過好靚架！」

「仲有咩要準備架？」

「我哋要搭火車去，然後要踩一陣單車先到，所以輕便啲就得！」

到咗旅程第三日，我哋比平時早起咗少少，食個拉麵就出發。

上到火車，發現同我想像中好唔同。以前只係搭過硬卧火車去中國嘅我，實在從來冇想像過，火車呢種交通工具可以咁乾淨、咁清靜、咁日本。我仲好記得，無論係窗、地板、座位，全部都好新簇簇，而且座椅嘅花紋都好靚，係好繽紛嘅格仔pattern。

坐咗個幾鐘，見到窗外景色，由高樓大廈、商業中心、民居，慢慢變成矮屋仔、空曠嘅公園、一大片農田，綠油油又清幽，好似入咗去龍貓嘅電影場景咁。

落車之後，再踩咗半個鐘單車。

越來越近目的地──河口湖之際，景色就越來越靚。雖然只係得4至5度，但因為踩住單車，一路有運動，所以唔算好凍。我哋沿路停低咗幾次，你每次見到靚景，就會幫我影相。

原來隧道口、樹影、矮屋仔，甚至一幅純色嘅牆，影出嚟都可以好有美感。我諗到，好多女仔成日埋怨男朋友唔識影相，而我有幸有個攝影師男朋友，真係太幸運。

我哋今晚住嘅地方，原來係一間非常高級而且有溫泉嘅酒店。

「終於到喇！你睇下，呢到除咗我哋，全部人都係自己揸車嚟。你估會唔會畀人歧視？」你問。

「我哋呢啲係青春係熱血。」

入到酒店房，係非常震攝嘅景象：房間大約有800至900呎，間隔好鮮明，有玄關、大廳、飯廳、露台、睡房、浴室。所有裝潢都好奢華、好精緻。見到咁嘅格局，仲有玄關嗰盤花、遍佈全房嘅日式擺設，我就知道呢間房住一晚都一定係價值不菲。而個露台更加係放得落一張枱、兩張櫈，絕對唔係我屋企嗰種剩係可以用嚟晾衫嘅廢露台。

而重中之重係，由房望出去，係一大座好靚好宏偉嘅富士山。

「好靚啊！！」我驚呼。

「我特登book正中間嘅房架！咁樣望得清楚啲。」

我哋喺房探索完，又休息咗一陣，就落去浸溫泉。

浸完溫泉、沖完涼，返到上房，有服務員幫我哋將食物放滿枱面。佢幫我哋燒熱食物，好用心咁將每一道菜擺得好靚，又好詳細咁介紹。

食完呢餐十二道菜嘅晚餐，雖然好飽，但冇好滯嘅感覺，只係覺得好滿足、好享受。我哋落去行咗一陣紀念品店，返到房，服務員已經幫我哋舖好床，係我以前淨係睇多啦A夢先見到嘅榻榻米。

第二朝。

我哋好早起身，早餐都未食就去影富士山。可以影到逆富士，係我哋呢趟旅程最難忘嘅時刻。

喺河口湖嘅時間好似過得特別快，我哋趁仲有少少時間，浸多咗一次溫泉，就離開酒店，返去東京市區。

「我哋每年都嚟一次河口湖好唔好？」

「好！同你嚟就好。」我笑住咁講。

返到新宿，經過夾公仔店。呢幾日經過咗幾次，我終於忍唔住，要大顯身手。我知道你唔鍾意呢啲戇鳩玩意，所以冇玩好耐。燒錢燒咗十五分鐘，咩都夾唔到。

「好啦！我放棄。」

「難得嚟到，你唔係就此罷休呀嘛？」平時嘅你，一定會唔耐煩，好婉轉咁話想走。完全估唔到你會鼓勵我繼續玩落去。

最後我哋用咗成¥6000，終於夾到一隻心愛嘅柴犬。雖然好開心，但係期間你去放煙break嗰陣，我又諗起，有一次你嚟接我，係由相反方向行過嚟。

其實，到底當時點解你會咁奇奇怪怪呢。

我突然好想知道。

大家都應該好想知道

出多幾篇啦 cfu

Vol.14-東京之旅（下）

相處合拍、有無限話題、同大家嘅屋企人關係融洽，呢啲都係一般嘅relationship goal。雖然我哋嘅默契，令我哋好輕易咁達成咗呢啲goals，但感情嘅嘢冇完美，我哋之間無論感情再好、為對方做嘅事再sweet，都係有心病。

當我哋好開心咁玩咗幾日，大家嘅心病總係會無聲無色咁發作。

當你去到景點想影獨照，我就會諗：「想send畀邊個？」；當你買的骰嘢嗰陣，我又會諗：「想送畀邊個？」；當你覆客whatsapp，我更加會諗：「係客定係你好friend嗰啲女仔？」。好多時，做你呢行就係咁，亦客亦友，亦可以突然變成好朋友，甚至女朋友。

而我嘅心病冇你咁高調同埋咁控制狂。

當我入咗廁所，你見到我ig online，就會問：「係咪同緊人dm？畀我睇下」；當我見到一樣嘢好得意，想買畀同事，你會問：「畀邊個同事？同你同一日生日嗰個男仔？」；更嚴重嘅係，我有幾次發現，明明我冇開過whatsapp，但瞓醒冇咗右上角個unread message數字。

我哋明知大家有心病，但都仍然繼續。

明明日日夜夜對住大家，但大家都仲係有疑心。每次被懷疑，我都會想反擊，想問返你，其實你喺我屋企樓下嗰次，點解會由另一邊行過嚟。但去到要開口嗰陣，我始終都冇咁嘅膽量。

我冇膽面對真相。

兩個人一齊嘅時候開心咪得囉。

東京好靚，所有嘢都好想買返去，好多地方都令我唔捨得走。行程去到最後兩日，我哋把握時間買嘢。

「呢個好靚，A一定鍾意。買先。」你又買的骰嘢送畀女仔喇。

我妒忌嘅，並唔係你去旅行都記掛住其他人。而係，你見到一樣嘢就諗起其他女仔。嗰種有如自然反應咁直接嘅本能，就好似，諗都唔駛諗，你就知佢嘅喜好。呢一點，令我覺得唔知應該點自處。

你同佢一定好熟絡。

我唔知道你講出口，係因為真心想買嚟氹工作伙伴開心，定係因為妒忌我買嘢畀同事，而你亦不甘示弱。

呢個A小姐，喺拍拖初期，你都提起過好多次。你話佢係一個𡃁妹，又肯跟你學嘢，又成日唔會同你計到足，係一個好幫得手嘅助手。

雖然佢有唔少缺點，亦都入世未深，曾經唔止一次要你幫手執屎，但你出年請一個長工喺studio幫你手嘅人選裡面，佢係首選。

「喂，做咩發吽逗？係咪行到好攰呀？要唔要返酒店唞下？」你一問，就打斷咗我嘅思路。

我哋返到去，你明明未沖涼，但都着起件浴袍，坐係床睇電視。

「做咩呀？想色誘我呀？」我問。

「你嗰晚話我着浴袍好吸引吖嘛，見剩返一晚，咪益下你囉。」

其實如果唔係嗰晚見到，我根本唔知，原來我對於男人着浴袍係咁冇抵抗力。可能因為覺得咁嘅造型好鹹濕？

我坐上你到，入晒神咁望住你，就好似我哋第一次見面嗰晚，我望住你。

呢一刻，時間好似靜止咗咁。

唔知係咪因為唔捨得旅程就快完結，又或者，係因為就快冇得獨佔你，我真係好想呢一晚可以延續到永遠。

你合埋眼索吻，而我稍為拉低你件浴袍，露出胸口位置，用脷喺你嘅乳頭周圍打轉。我避開重點，條脷漸漸放慢放軟，只喺周邊游走。我知道，以咁樣嘅頻率去引你，你好快就會硬。

當打圈嘅範圍逐漸收窄，慢慢開始hi到乳頭，你就開始面紅，而今次連耳仔都有少少又紅又燙。

「做咩咁怕醜嘅你？」我喺你耳邊問。

「唔...我...」你捉住我隻手，放落去你硬過石頭嗰到。

我縮開手，轉攻你怕醜嘅耳仔。由用鼻尖試探，到用舌尖輕吻，再用脷突襲，你全程都舒服到叫出聲：

「啊...好舒服...唔...」

男人嘅身體好神奇，有時一下都冇掂過下面，但就自動自覺咁扯旗。今晚我做主動，而你就合埋眼享受，最多只係間中出手摸下我雙峰。

節奏慢都有節奏慢嘅引人入勝。

而挑逗到某個位，你終於忍唔住反客為主，一個轉身就撳低我。直接入嚟嘅你，竟然完全冇整痛我。睇嚟頭先喺勾引你之際，我自己都不自覺濕咗。

唔知係咪因為喺外地嘅關係，大家都比較豪放，亦都叫得比平時大聲。總括嚟講就係，人在異地特別淫。

你嘅抽插比平時強勁，而我最鍾意、最期待就係你會喺傳教士式突然攬住我，然後繼續。嗰一刻，會感受到好多好多嘅愛意。我總係不自覺咁用雙腳鉗住你。

完事後，我哋竟然好精神，好似做咗一場高質嘅運動咁，充滿魄力。

「不如落去食宵夜？」你問。

「我想食LAWSON炸雞！」我好想好想食啲煎炸嘢。

酒店附近有間類似機舖咁嘅嘢，我哋食完宵夜，散步嚟到呢到。原來舖頭入面仲有個模擬棒球練習場，廿四小時營業。

雖然大家都唔識玩，都係亂鳩咁打，但我哋一玩就玩咗兩個幾鐘，到零晨一點幾先返酒店休息。

同你一齊，所有即興玩意都好有趣。

第二日，我哋搭晏晝機返香港。旅程完結，我哋呢段感情增加咗一個重要又珍貴嘅回憶。

返到嚟，你就開始積極籌備公司請full time助手嘅事。

幾好睇
不過善意提醒
重中之重呢啲蝗語唔好用

睇咁撚耐都唔知係故仔定真事

Vol.15-威脅

踏入2018年，我轉咗工。雖然只係稍為向前踏咗一細步，但只要同你拉近到少少距離，我就更有動力繼續進步。而你嘅事業喺呢一年都向前踏咗一大步：請人。

對於你唔駛再one man band，我好替你高興。有人幫到你分擔，應該可以輕鬆少少。

雖然A小姐經常以freelance形式幫你工作，但嗰晚你叫咗佢上studio做個正式interview。而你叫埋我一齊，因為想我在場一齊聽下。

老實講，我對呢個女仔完全零好感。

之前我有出席過你同工作伙伴嘅飯局，已經感覺到佢對我嘅敵意，只係呢啲所謂女人直覺，我當時唔知點同你講好。而且嗰陣我哋關係唔好，所以唔想節外生枝。

今次，聽住你同佢做job interview，係我第一次聽佢講咁多嘢。而聽完之後，我更加肯定，佢唔係好人。因為佢言談間，好慣性咁有意無意向你透露，佢需要男性保護，又主動講起一啲唔好嘅經歷。加埋佢嘅眼神、肢體語言、暴露嘅衣着，真係又吸引又惹人憐愛。

我好唔鍾意呢種女仔，好造作。

In完之後，你問我覺得佢點，我如實講咗。

「但我覺得佢幾好。」你話。

唔緊要，請人係你嘅事，而我相信你嘅眼光。佢幫到你就好。

結果，請咗佢嘅第二個星期開始，我哋嘅關係就一日比一日差。以前嘈過無數次嘅「唔准對方單獨同異性食飯」，復合之後已經傾好咗，變成「單獨同異性食飯前，要先同對方講聲」。

但你連咁樣都做唔到。

我嬲，唔係因為你做唔到，而係，本身我就唔介意邊個同邊個食飯。當初係你令我會在意，係你令我咁避忌，而你自己偏偏又做唔到。雙重標準。

我真係好撚嬲。

嗰晚我上到去等你收工，不嬲多口嘅A小姐同我講：「你唔好誤會呀，我同佢冇嘢架，我係鍾意女仔架。」

我心入面講咗成千上萬句粗口。

「哦，冇嘢，我唔會嬲你，我淨係會嬲我男朋友架咋。」我微笑。

我感覺到，呢個人對我哋嘅關係係一個好大嘅威脅。

後來，你哋由星期一至五嘅朝九晚七，慢慢變到星期六、星期日不定時工作，有越來越多獨處時間。

我曾經善意地提醒你：「小心唔好同佢越來越close。」

你話知道。

踏入極多job嘅季節，你開始接一啲出名嘅brand嘅工作。有一晚，你連續開咗幾個會，開到電話都冇電，全日冇食過嘢，又攰到仆街之際，突然上咗嚟我屋企。

「我電話冇電呀，我好攰。」你一見到我就攬到我好實。

你話頭先終於開完會，個腦塞咗，咩都諗唔到，淨係好想搵我，但發現電話冇電，所以就直接上咗嚟。

我有啲錯愕，因為呢排成日嘈，差啲唔記得咗，原來你對我有咁依賴。

你話見到我就唔攰，但講完唔夠一分鐘，你就瞓着咗。連我屋企人都話，見到你個樣好攰，不如由得你喺到過夜啦。

所以我冇叫醒你，同埋幫你個電話叉咗電。

你個電話鬧鐘，準時六點半就響，但響咗極耐你都完全冇醒嘅跡象。我有叫過你，但你應咗一聲，然後又即刻有鼻鼾。

「嗯？...呀......好...呀...」

你終於畀我用獨有嘅方法叫醒咗。

「殊...我daddy mammy仲瞓緊架。」我掩住你個口，然後繼續我嘅口部運動。

晨操我哋以前都有試過，但你冇試過好似今次咁，極速硬起來。

「忍住唔好出聲。你好攰喇，等我服侍你啦。」我喺你耳邊細細聲講。

我坐上你到，用好慢嘅速度上下擺動身體。我知道，比起快速進出，呢個姿勢嘅呢個節奏，你會覺得更加爽。

移動慢慢由上下轉換成前後嗰陣，你對眼不期然睜大咗一下，我知道你好快就會頂唔住。但我唔想太危險，所以感覺到你突然又粗又漲嗰陣，就即刻落返嚟，用口接住。

「我飽喇。你鬧鐘響咗，返studio啦，我繼續瞓教。」講完，我就隨即合埋眼扮瞓。

「喂呀...點解你會吞晒架？」你用氣聲問我。

「殊...你係咪想畀我爸切咗碌鳩？」

「其實今日唔駛咁早返去，我陪你瞓多陣，我哋陣間一齊出門口返工吖。」

然後我哋攬住一齊瞓。

好正

好好睇

Lm 好少追沒完嘅嘢 但係唔覺意噤左入黎

之後就煲左成個鐘值得

支持

放錯台？

點解唔放講故台？

好睇

求文

Live左

本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合

Vol.16-我好想同你一齊呀

「點解要叫A小姐去你屋企樓下等你？」我問。

「因為我哋要一齊去開會。」

「佢唔識自己搭車去？個個都可以去你樓下？」

「唔係，你唔鍾意嘅，我咪叫佢自己去。」

自從A小姐出現，我哋每隔一排就會因為佢而嘈。

「你連部mac都送埋畀佢？你真係好錫員工喎老闆。」我又問。

「你又想點呀？我畀部唔用嘅舊機佢用，有咩問題呀？」

「你覺得冇問題咪冇問題。」

你應承過我，唔會同佢太close，睇嚟你唔會做到。當越來越多事發生，我其實全部都放在眼內。我始終都冇忘記，有次你喉嚨唔舒服，我揀咗好味啲嗰款粉紅色龍角散，拎上去等你收工。藍色嗰款，我留返畀自己食。

幾日後，我再上去，盒龍角散變咗喺佢枱面。

又有一次，喺studio，A小姐放咗工，而我等你等到瞓着咗。醒咗之後，我冇出聲，望住你用送咗畀佢嗰部macbook，偷偷開咗佢嘅whatsapp嚟睇。你睇咗好多個唔同嘅chat，睇完文字，仲睇埋圖片。

然後我扮瞓返。我知道，你鍾意一個人先會check佢啲message。我合埋眼，盤算住陣間應該要扮唔知。但眼淚無聲無色咁流咗出嚟。

我知道我即將留唔住你。

之後嘅日子裡面，我哋越來越少做愛，由以前嘅一兩日一次，變成一星期一次。而每一次，都好似例行公事咁，等到週末先做，而且大家都已經唔享受。你唔享受嘅原因，我唔知道。但我唔享受，係因為感覺到你總係心不在焉。

我嘅情勢越來越不利，當初嘅善意提醒，而加似乎已經唔會再有任何功用。

我應該點做？

如果每次都要搞到為咗A小姐而嗌交，咁只會加快你投入佢懷抱嘅速度。唔通只可以睇住你哋一日比一日close，而你對我就一日比一日厭惡？

我用咗好多時間同精神去諗，點樣可以留住你。可能因為感情有危機，加上工作又迎來新挑戰，我終於因為精神壓力太大而病咗一場，足足一個月。

我喊完又喊，除咗因為病到好辛苦，更加係因為我唔甘心，因為自己身體問題，令你同A小姐更多相處機會，令佢有更大機會坐正。

喺我差唔多痊癒之際，有一晚，因為太耐冇見你，而你有少少感冒，所以去咗studio探你。

「你好返啲未呀？你要快啲好返呀！」A小姐話。

「嗯？我會架喇。」你同A小姐講。

「我梗係唔係同你講啦！我同你女朋友講呀！我點會咁關心你喎。」A小姐嘅語氣，在我聽來，曖昩到我頂唔順。

我坐喺你隔離，睇你執相。我望到枱面有張食晚飯嘅單，我好奇係邊個畀單你claim錢，因為我哋嗰晚係同對方一齊食，所以我知唔係你嘅。

「呢張單邊個畀你架？」我問。

「我都唔記得，A，呢張你記唔記得係邊個架？」你問A小姐。

「做咩呀？有人懷疑你呀？」A小姐語帶嘲諷。

我好憫，我嘅問題只係出於好奇，而且因為知你要做filing，所以先會問。但你嘅所謂員工就咁樣畀說話我聽。

我真係好撚好撚憫。

而我更加憫嘅係，你完全迴避A小姐呢個對我咁無禮嘅提問，同佢講起另外嘅話題。

呢種三角關係，我唔知可以持續幾耐。又或者咁講，我唔知仲可以留到你幾耐。有一晚，岩岩病好之際，我終於忍唔住，同咗朋友去飲嘢，一五一十咁向佢吐苦水。

我醉住咁打畀你，我話：「我好想同你一齊呀。」講完之後，確定你收咗線之後，我就由得自己喊咗一陣。

可能你誤會咗我意思，你聽完個電話就嚟咗接我，送我返屋企。

其實，我嘅意思係，我唔想你同A小姐一齊，我想你同我一齊。其實，到咗而加，你到底明白未？

由於大家都唔想成日嘈，所以我哋慢慢開始避談A小姐。你唔提，可能係因為你未揀好；而我唔提，係因為我知道一提起，就好大機會令你要認真面對問題。我唔想迫你做選擇。

就連你話要全日同佢去唔同嘅地方睇景、同佢單獨去location影嘢影全日，甚至，有時候連你哋係咪真係去咗工作，我都冇再去考究。

我只係知道，我仲未準備好真正失去你。

但係，令我意想不到嘅係，A小姐喺你公司工作咗三個月，就突然辭咗職。你話，佢辭職嘅原因，係因為佢發現自己原來最鍾意做嘅，唔係呢種工作。

我冇問得太詳細，總之，呢個人離開咗就好了。

不過，幾日後，我就回憶起，喺A小姐離職前一兩日，我喺你公司樓下遇上A小姐。佢一見到我就好慌張，眼神閃避、欲言又止，連我句goodbye都冇回應。

你哋之間，發生咗咩事？

女主點解要咁犯賤
飛咗條仔好過啦

比我就煎巴個死八婆！

屌 咪quote文啦

愛情蒙蔽雙眼

因為唔係故

live左....

係咪男主角攤牌

Vol.17-回到最初

A小姐嘅離開，令我同你嘅關係回復穩定。甚至有啲時候，我覺得同你嘅相處，好似返咗去拍拖初期咁。踏入廣告行業嘅淡季，你工作比之前冇咁忙，多咗過嚟接我收工。

「我哋今晚食咩好呀？」我問。

「其實我未諗呀，淨係想見到你咋，其他咩都未諗。」

我又一次見到，你面上會出現一種，因為見到我而由衷地覺得開心嘅笑容。我都覺得好開心，因為你個心終於返咗嚟。

嗰晚同我飲酒嘅朋友，有時都會問返我，乜你心裡面唔會有條刺？

「唔發生都發生咗，佢最終都選擇留喺我身邊，咁樣已經好足夠。」我知道，你因為工作關係，每日都會遇到好多唔同嘅誘惑，呢個break唔放都放咗，只要你會返嚟，我就滿足。

以前想搞清楚嘅疑團，到咗而加，我哋嘅關係咁穩定，我真係唔想再挖返出嚟講。

我最討厭就係舊事重提。

如是者，我哋喺2018年尾，又渡過咗另一個蜜月期。喺我哋嘅紀念日，你送咗一份好貴重嘅禮物畀我。係一隻我知道唔平嘅手鈪。

「雖然係鑽石，但係好普通架咋，之後嗰啲會更加特別。」你話。

我人生第一次收到男人送嘅鑽石。又驚又喜嘅同時，我有一種以後都淨係想同你一齊嘅慾望。

不過，另一方面，因為我哋經歷過分手，加上A小姐事件，其實慢慢已經有唔少朋友，對我哋呢段關係唔睇好。

「佢送埋鑽石喇？唔知你岩唔岩聽，但我都要講，男人無啦啦送呢啲嘢，好大機會係身有屎」、「好明顯佢同A小姐有路啦，你咁都覺得冧？佢送嘢畀你補償返咋」、「屌！小姐呀，呢條嘢值得幾多錢呀？你話佢送層樓畀你就話啫，家陣佢偷食呀，出軌呀，你真係可以當冇嘢咩？」

聽到呢啲，其實我有動搖過。但係，每一次，當我見到你，我都仲係覺得眼前一亮，覺得「你一出場，別人都顯得不過如此。」

我真係好盲。

回復平靜穩定嘅生活，週末更多時間會喺你studio，幫手整下props又好，陪住你搵下reference又好，幫你執嘢又好，我都覺得好寫意。

就算咩都唔做，冇咩行程，我覺得淨係聽下你講過去一週嘅工作趣事都好開心。

我平躺喺studio其中一張梳化上面放空。

「諗緊咩呀？」你問。

「我覺得好似識咗你好耐咁。」我答。

你表示同意，亦都同意我話覺得好似經歷咗好多嘢咁。

「你畀啲時間我，我過多兩年就會娶你。」

我無言以對。一直以嚟，我對於婚姻唔存在任何幻想，亦唔覺得結婚可以為情侶關係帶來任何改善。再加上，同你一齊，其實我都唔敢諗得太遠，只要當下大家相處得開心，就已經好足夠。而我好希望，呢種相處，last得越耐越好。

我諗起一句詩：「Maybe “love” just isn't the marrying type」

不過，你似乎係一個好傳統、好想組織家庭嘅人。拍拖兩年幾以嚟，其實我都聽你提起過好多次，想以後可以有一個自己嘅家庭。

喺呢一刻，我唔想。

可能我口講話冇嘢，但其實內心已經因為你嘅輕浮，同埋A小姐事件，而對你冇乜信心。

「你可唔可以除衫。」我問。

「做咩呀？」

呢一刻，我只係好想好想佔有你嘅肉體，其他咩都唔想諗。

又live 左

tldr

推

Vol.18-另一個你

「但係原來今日有人租場呀，佢哋應該就快嚟到。」你話。

「咁你可唔可以跟我過嚟？」

我拉咗你去後樓梯，一個你同我、同工作伙伴、同你唔知幾多個曾經嘅「女朋友」煲煙嘅地方。

「喂喂做咩呀！」對於我突然除你條褲，你有少少驚慌。但你只係口裡說不，身體就已經好誠實咁畀咗反應。甚至我仲未有任何挑逗嘅攻勢，你條Calvin Klein就已經搭起一個小帳蓬。

本來我好想畀啲刺激同新鮮感你，同你喺呢個地方試下做，但係當我幫你含到咁上下，又聽到租場嘅人已經到咗。

我始終都係唔敢露出。不過反正你都露咗，仲已經去到如火如荼嘅階段，所以我決定剩係滿足你。

但係你突然推開我，着返條褲。

「我有啲淆底。」你話。

其實你唔止一次要求同我喺半公開嘅場所做，所以我真係好想試下滿足你一次。嗰陣我心入面盤算住，如果我可以用呢啲技巧去滿足你，咁至少我有一樣嘢能夠令你留低深刻印象，可能你會冇咁易想再出軌。

你返咗studio同租場嘅人傾咗幾句，然後就同咗我去食晚飯。食完飯送我返屋企嗰陣，我拖住你，冇直接行返去屋企，而係推開後樓梯嘅門。

我重複返今日晏晝嘅步驟，而你亦都好快就好硬，我估係因為今日出唔成，所以由晏晝抑壓到而加。

平時我因為嚟M而改為用口嘅時候，你總係覺得格外刺激。你話望住我幫你含，會覺得好有征服感，仲尤其鍾意見到我食得好滋味、好滿足嘅表情。

你企高咗幾級，等我唔駛跪喺到咁辛苦。但係我要你企返喺同我平排嘅位置。

我就係想跪住喺到，等你覺得更有征服感。

結果嗰次，係你有史以來最快出嚟嘅一次。雖然你忍住冇出聲，但我諗你一定覺得好舒服。

完事之後嘅一瞬間，我突然覺得自己好似變咗另一個你。

你總係鍾意佔有我，只要係關於我，無論大大小小嘅事，你都想第一個知道；當我開心嘅時候，你會希望個原因係你；你想每一個夜晚，我都係同你一齊過；你想我最好唔好同其他人有咩來往，因為你想我所有嘅對話，對象都只係你一個。

而我，亦都彷彿終於搵到一個最適合嘅佔有方式──用肉體去留住你。我好想好想可以做到你嘅女伴之中，畀到你最刺激、最深刻體驗嗰個。

我嘅內心，從來未試過咁寂寞。

喺嗰段時間，屋企人曾經問我：「點解佢呢排成日上嚟我哋屋企嘅？係咪工作冇之前咁忙？」

「佢想多啲時間陪我嘛。」我笑住咁答。

對於我哋冇好似之前咁成日周圍去，反而多啲陪對方喺屋企，或者陪對方一齊工作，我屋企人表示覺得唔錯：

「咁好過你哋成日剩係識飲飲食食啦，多啲喺屋企咪好囉。」

喺其他人眼中，我哋好似越來越穩定、越來越入屋。但係，入面夾雜住幾多唔健康嘅佔有、心病、控制狂，就只有我同你先知道。

2018年嘅聖誕節，我哋一齊出席你屋企嘅party。

一如以往，我作為唯一一個以「女朋友」身份出席你家庭聚會嘅人，總係會畀長輩催促結婚。而你亦都貫徹你嘅作風，從來唔需要我開口去回應呢啲令人尷尬嘅情況。

「睇佢幾時想嫁畀我架咋。」每當你咁講，然後望一望我腼腆嘅笑容，長輩們就會放過我哋，因為佢哋都知我面皮薄。

呢一年，係我第三年同你屋企人一齊過聖誕節，但我有種莫名嘅空虛。

望住你同屋企人之間嘅互動、每年都總會見到嘅裝飾、周圍跑來跑去嘅小朋友們；聽住播完又播嘅聖誕歌、大家庭嘅吵吵鬧鬧，我竟然覺得好不安。

唔知道係從何而來嘅第六感，我覺得我哋好快就會分手。

唔知真定假，但好睇

我都係

好睇 live 左
好直實😭😭

每日一起身就check下有無新post

Vol.19-暗號

「頭先你同事話我好乖呀，成日都嚟等女朋友放工！」

2019年頭，我升咗職，有一排進入咗瘋狂OT狀態，而你經常過嚟等我收工，我啲同事都好快就認得你。平日夜晚，只要你早過我收工，就多數都會過嚟等我。

嗰段時間，工作變得好充實，而每晚放工都可以即刻見到你，我覺得疑心都少咗。可能因為已經忙到冇閒情逸致去猜忌。

不過，長期嘅心病，唔會單憑短短嘅一頭半個月就痊癒。

有一晚，你又同朋友講起「暗號」。我哋食宵夜之際，你嗰個爛玩成性、通行都知佢蒲開嘅朋友，又夜媽媽打畀你。我心裡有數，呢個人大約兩三個月左右，就會突然打畀你，問你同一個問題。

「有邊到好去？唔知喎，你都知我唔去呢啲地方。我都唔識，係咁啦。」講完呢句，你就收咗線。

呢個電話，喺我記憶之中，出現過不下五次。同樣嘅鐘數、同樣嘅對答、同樣嘅「暗號」。

而你唔止一個咁樣嘅朋友同埋暗號。

另一個朋友就比較唔通氣，要講到明，佢先會識收線。

「喂，喔，晏啲打畀你。唔係呀，食緊飯吖嘛...哎吔，有人喺隔離，唔方便講呀，係咁啦。」

記得拍拖初期，我會問清楚到底係咩人、有咩話題喺我面前唔方便講。不過，到咗而加，可能因為睇開咗，所以就冇再理。畢竟大家相處耐咗，你亦或多或少知道，我嘅接受程度去到邊。

有啲人打畀你，知道我係隔籬，會特登搞下笑。

「同女朋友食緊嘢囉。咩邊個，我係得一個女朋友咋嘛...哈哈，再講啦，byebye！」

呢啲咁嘅對話，我都已經睇得好開。

「呀！食完宵夜好眼瞓呀，你想唔想挨下呀？」你問。

「好眼瞓」、「挨下」，係我哋之間嘅暗號，即係去爆房嘅意思。

「我都好眼瞓，唔知係咪頭先餐飯好重味精。」

「咁味精中毒又真係會眼瞓架，快啲去休息下先得。」

入到房，你除低手錶同戒指，放喺當眼處。你最近換咗隻Rolex，因為唔想陣間瞓醒戇鳩鳩唔記得拎，所以放喺我個袋隔籬，咁就一定記得拎。

我鍾意着平實少少嘅bra款，有時如果預想到可能會去「挨下」，我就會着靚啲嘅款。

當日我着咗個純黑鋼線。

你一除咗我件衫，就二話不說進入除bra環節。不過，令我詫異嘅係，你將雙手放喺我心口前面，想解扣。

而我人生從來冇擁有任何一個前扣式嘅bra。

「我個扣喺後面。」原本，就算我唔講，你都知道自己手快擺錯位。但我講呢句，係因為想提醒你，我係我呀，唔係其他女呀。

你似乎感覺到我有少少怒氣，所以即刻就知道我今日要人服侍。你拎出咗我哋好少會玩嘅玩具。

呢條識震嘅棍仔，係我哋大約三個月前一齊去買。好記得，我哋玩過兩三次之後，有一日你突然同我講，話可唔可以以後唔玩玩具。

「點解唔玩呀？我覺得幾好玩喎。」我話。

「就係因為太好玩，我覺得佢好似比我更加滿足到你咁。我唔鍾意呢種感覺。」

自此之後，我哋就甚少玩玩具，就係為咗保住你喺我心目中嘅地位。

「嗯...啊......我...」我一路捉實你拎住玩具嘅手，一路想講啲嘢，但下一秒已經唔記得想講咩。呢種久違嘅感覺實在太刺激，我組織唔到完整句子。

「係咪好舒服呀？」你問。

「我...係呀......啊...！！」玩具嘅震動同觸感，確實係其他嘢帶唔到畀我。

「點解咁濕嘅？」你面帶奸狡，一副得逞嘅表情。

當我已經被震到神魂顛倒之際，你突然入咗嚟。

「啊──！」我大叫。呢一下，絕對唔係因為痛，而係因為對於你完全熟悉我幾時想你放入嚟，感到神奇又驚喜。

「係咪痛呀？」

「唔係...大力啲...再大力啲...入啲...」

你示意我轉身，轉成推車嘅pose。經過超過兩年嘅訓練，大家嘅默契不言而喻。每次做賽後檢討，我都話會，推車感覺好似可以頂到最入嘅位置。

對於你有記住我嘅喜好，我突然覺得好冧。

即使你出面有幾多個SP，又或者有幾多段唔清唔楚嘅關係，你始終都係會用心記住關於我嘅事。

直到完事後，雖然滿足，但頭先解錯扣嗰下，你嘅神情，又突然浮現眼前。我諗到，即使而加嘅感覺係幾咁穩定，幾咁羨煞旁人，我始終唔會係你嘅唯一。

細水長流之中，可能都總係帶有一點瑕疵。

隻錶係咪偷拍工具？?

Live

Vol.20-兩日一夜

「喂？你係咪食完飯喇？」

「係呀，你收咗工喇咩？」我問。

「我好想見你，我可唔可以過嚟同你食糖水。」

唔知點解，你好似比以前更依賴，越來越多即興約會，又越來越多喺我屋企過夜。好多時候，食完晚飯你就送我返去，一齊睇無聊youtube，睇到喺梳化瞓着，直到第二朝。

我對於大家可以見多啲，感到好開心。每當你全晚喺我身邊，我就覺得好安心。但呢種安心有少少怪異，我甚至感覺到，你嘅陪伴，好似係想補償，多過係真心想陪伴。

有時候，你竟然會睇睇下電視放空，一邊同我傾計，一邊個腦唔知諗緊咩，突然講咗A小姐個名出嚟。

頭幾次，我都好愕然，心諗點解呢個人仍然活躍喺你腦海，仲喺我面前都諗住佢。但之後我就冇再理，反正可能你哋工作上仍然有接觸。又或者，你真係仲有少少掛住佢。

有時候，你半夜扎醒，半睡半醒，會攬住我講：「我真係好想好想可以同你一齊，去世界各地食好味嘅嘢。」而我通常都會平淡回應：「好呀。」

呢段時期，你對我講嘅情話，多到好似一開始拍拖嗰陣咁。你尤其鍾意講啲展望將來類嘅情話，而且唔會放過任何一個機會去講。

有次我哋去澳門聽RubberBand演唱會，然後喺嗰邊過一晚夜。

去到酒店房，我話間房好靚，你就話：「如果第時屋企裝修到咁樣好唔好？」我亦都一貫作風，平淡回應：「好呀。」

「哎吔！」你突然大叫。

「做咩呀？」

「呢到都冇浴袍嘅！」

我忍唔住笑咗。配合埋你個表情，好似真係發生咗啲咩大件事咁。我攬住你，將你個頭攝入我對波中間：「但係呢到有洗面奶喎。」

你趁機大力索。你成日都話嗰到有「乳香」。

又到咗「人在異地特別淫」嘅時間，我同你都好積極咁迎接難得嘅一晚。

既然以胸做頭盤，你就順住個勢，盡情撫弄呢對早已佈滿你指紋嘅胸。「其實夠唔夠大架你覺得？」我問。

「夠，好夠。」

「但係我想再大啲。」

「唔好呀，你而加咁樣已經好多人望喇。」你擺出一個難堪嘅表情：「有時我寧願你細啲。」話雖如此，你每次一有機會肆意享受嘅時候，都總會好似我隻貓索貓草咁，大大力又不遺餘力咁又吸又啜。

你用力將兩邊合攏，等你可以一次過舔到兩邊嘅乳頭。當你咁做嗰陣，我雖然未至於叫出聲，但總會呼吸加重，胸口嘅起伏就變得更劇烈。

當你雙手同脷都咁忙之際，竟然仲有空檔可以向上望。你話過，你唔想錯過每一個見到我滿足表情嘅機會。

通常我被直視都會不禁覺得難為情，會左閃右避。但呢個角度、呢個姿勢，我實在避唔到。

為咗反攻，我逃出你嘅控制，向你嘅袋底埋手。我太了解你嘅敏感位置，好快就將頭先嘅難為情全部還返晒畀你。

「喂呀...喂...呀，啊！！」

你總係受唔住我用脷輕舔呢個位。我手口並用，不停來回刺激你早已企得好硬嗰到。直到我突然放慢，用脷繞住龜頭打轉，再望一望你，你就忍唔住，擘大我雙腳，快速咁入嚟。

不出我所料，因為身處異地，你抽插得更猛烈、更豪爽。而嗰晚，我同你難得地同步達到高潮。

呢一役，為我哋嘅澳門之旅增添唔少樂趣。

第二朝，我哋又一起身就大戰幾個回合先落床，然後去世記食豬扒包。

喺回程嘅船上面，你話：「間中咁樣玩兩日一夜都幾好吖。」

救命 好真
好睇啊！！

明明有野 又要扮無野呢下先最痛

Vol.21-良心發現

yyy：

對唔住。

當你睇到呢封信嘅時候，我已經選擇咗逃避。有啲事情，我冇面親口同你講。

其實同你一齊嘅時候，我同A小姐曾經做過越軌行為。一直以嚟，我都冇同你坦白，係因為覺得好難開口。

由嗰陣開始，我喺你面前就冇辦法做返自己，感覺好似愧對咗你。但我唔捨得放手。我知你應該都feel到我同佢有啲嘢。

我想盡方法去補償，但我慢慢發現，我已經面對唔到你。

事情發生咗之後，我比以前用多咗時間去陪你，花咗好多心機去對你好，但感覺已經返唔到去最初。

我愛你。但係我對你唔住，我冇辦法掩住良心繼續同你一齊。你值得有個更好嘅男朋友。

我哋分手啦。

P.S. 唔好嚟搵我，我唔會喺公司or屋企。

xxx，20190503

--------------------------------------------------------------------------------------------------------

嗰晚，我由你嘅一位好朋友手上接過呢封信，我異常冷靜。我冇問到底發生咗咩事，因為我知佢交得呢封信畀我，佢應該都唔會話我知你去咗邊。

我去咗你屋企。

我都唔知點解會下意識咁上咗去你到，儘管你叫我唔好去搵你。但我此時此刻，實在諗唔到應該去邊、做啲咩。

你屋企人一見到我，就攬實我，同我講，係你對唔住我，叫我原諒你。我話，我冇嬲你。事情已經過去咗，仲已經事隔大半年。我只係唔明點解要到而加先突然咁樣對我。

佢哋話，其實一早已經當咗我好似一家人咁，但你做出咁嘅事，佢哋都唔知應該點應對好。佢哋話，你想要自己嘅時間同埋空間，好好冷靜一下。佢哋叫我都冷靜下，好好過日子。

我腦裡面浮現好多發癲嘅tvb垃圾劇情景：

「點解呀！點解佢掉低封信就消失咗！叫佢出嚟見我！即刻！」

「冇可能架！佢一定係有事發生咗！話我知佢匿埋咗喺邊！」

「佢係咪出咗咩事？以我熟悉嘅佢，唔會咁樣突然用封信同我講分手！」

但係呢啲統統都冇上演。我知道，你同屋企人關係好好，如果係你嘅決定，佢哋一定會配合。嗰晚，喺你屋企，我除咗喊，就係喊。

直到腦海一片空白，眼淚流乾為止。

我唔記得我係點樣返屋企，只係記得，之後嘅好幾日，我都冇瞓過，亦冇食過任何嘢。

我好想逃離呢個世界，但係我唔捨得你；我想避世，所以上網買咗去東京嘅機票。即日買，第二日就上機。

我book咗上次同你一齊住嘅酒店，一book就book咗十晚。一到埗，我竟然收到你幾位助手嘅電話。

佢哋問你去咗邊。

我話我都唔知，但佢哋好似唔信我咁。

其實我都好想知你去咗邊。我淨係知道，你消失咗。

Lm 好真實

好真實
支持樓主加速

推樓豬係咪你經歷過啊 攬一下

好sad

Vol.22-東京一個人

原來五月嘅東京都仲係有啲凍，我帶咗冬天衫同一件大褸過去，都仲感覺到少少寒意。

呢十日嘅時間，我打算聽你屋企人講，冷靜一下，放空一下。頭幾晚，我都喺酒店房入面狂喊，不停咁問自己到底點解會發生咁嘅事，係唔係自己做得唔好，所以你會咁對我。

直到有一日，我閒逛嗰陣，經過花園神社，就入咗去睇下。

入面嘅人唔多，本地人同遊客參半。個個嚟到都係有事求神保佑。而我一時間唔知應該求咩，就問自己：「我有咩要求神保佑？」

神社裡面，有個地方畀人寫心願喺木牌，然後掛起佢。

「希望你一切順利，往後的日子開心健康。謝謝你兩年半的照顧。我愛你。」

我掛起木牌，向神祈福，然後求咗幾個平安符。離開神社嘅時候，我感覺內心平靜到有少少心寒。嗰種平靜，同之前幾日嘅情緒好大對比。隨之而來嘅係莫名嘅空洞感。我急步行返酒店，閂埋房門嗰一瞬間，眼淚好似決堤咁。

但係奇怪嘅係，呢次情緒崩潰，冇好似之前幾日嗰種抽泣，而係感覺到心裡面嘅負能量都隨之釋放出嚟。

嗰一晚喊飽之後，係我自收到你封信以嚟，第一次有胃口食正餐。

當我將拉麵連湯放入口嘴嚼，慢慢吞落去，嗰種感覺，就好似有史以來第一次食嘢咁。食物嘅口感好特別、好新奇。我覺得好感動。

食飽咗，終於有力氣周圍行下。不過我始終都係行返去我同你去過嘅地方。

棒球練習場。

嗰日咁岩係女性優惠日，女仔入到去可以¥3000任打。我越打越起勁，由一開始有職員睇唔過眼，特登過嚟教我打，去到後期，揣摩到技巧之後，職員都讚我打得好。

嗰兩個鐘，我好似咩煩惱都忘記咗咁。我感覺到我面上有笑容。

心情稍為好轉之後，第二日我都出咗街行下。直到夜晚，我去咗酒吧街。入面原來只得好少bar係有講英文嘅bartender。我揀咗其中一間入去。

間bar好細，入到去一眼睇晒，得六個位，而我就係第六個客人。大家坐得有少少迫，但係正因為咁迫，圍埋一齊睇電影同埋傾計嘅氣氛就更好。客人裡面，有來自墨西哥嘅廚師同埋來自美國嘅三兄弟，仲有一個退咗休嘅日本人。

六個陌生人，加埋一個健談又識搞氣氛嘅bartender，令我誤打誤撞就過咗一個愉快嘅晚上。

我諗到，其實呢個世界真係好大。原來冇咗你，仲有好多值得開心嘅事；原來冇你嘅夜晚，我都可以過得好好。

嗰晚係我喺東京瞓得最好嘅一晚。

思緒開始平穩之際，我開始檢討同你之間嘅關係。其實，大家之間一直以嚟嘅心病，點解唔盡早解決，要去到咁嘅局面？如果一早可以坦誠，將問題攤出嚟講，或者唔會搞成咁？

十日好快就過去，而當中有好幾日，我都忙住應付你嘅工作伙伴。佢哋除咗問你去咗邊，亦有人問我關於你工作上嘅細節。我用我僅有嘅認知，同埋幫過你處理嘅事都交帶咗畀佢哋。其他嘅事，我都幫唔到太多。

你屋企人有定時問我過成點，有冇好好照顧自己、有冇注意安全。我曾經有諗過，呢啲問候，其實背後係咪你嚟。不過，就算係咁又點？你都已經單方面做咗分手呢個決定。

返到香港當晚，你突然whatsapp我：

「我可唔可以見你？」

我打咗「唔可以」、「我唔想」、「No」，但最後全部都delete返。結果我send出去嗰句係：

「可以。」

如果係真實經驗 一定好痛

屌 當你準備放低佢 佢又突然間走返出嚟

人生

我兩個ex都係咁仆街
佢自己提出分手 但分左無耐又要噓寒問暖
屎忽痕又要八下我近況
真係好撚仆街

唔 . 可 . 以 . !!!!!

我ex都係咁 正賤人仆街

樓主加油

屌你樓上咪撚quote文

咪quote文啦睇故唔識規矩

Vol.23-唔好唔要我

你消失咗十四日之後出現返，瘦咗又憔悴咗。你話我都瘦咗。心諗梗撚係啦，你試下無啦啦畀條女留低封信，就話同你分手，睇下你崩唔崩潰。

我哋見面，你講咗好多表示後悔、表示「經過呢件事發現最愛都係我」嘅廢話。我冇問你呢十四日去咗邊嚟，因為嗰刻我真係非常非常憎你，冇興趣知你去咗邊。

你喊到好似小朋友嚎哭咁，然後又攬實我，話好掛住我。反正就係，用盡一切方法去留住我。但係我對呢啲技倆唔係太在乎。

我成個腦淨係諗住你同A小姐親密嘅畫面。

你不停咁懺悔，我就不停咁望住你，一句嘢都冇講。望住你喊，其實我真係好心痛，但係完全唔覺得有想原諒你嘅意欲。

直到我開始聽得出，你喺到重複道歉、解釋、為犯錯搵藉口、搵理由。我忍唔住開口：

「我唔想聽呢啲。」

「......」

「唔該你原原本本話畀我知，你同A小姐之間發生過嘅事。」

無錯，以往最怕面對嘅事實，嚟到呢個局面，我已經唔再怕。因為其實，即使嗰封信入面，你只係含糊咁講「曾經做過越軌行為」，但我知道唔止一次。我想知道，去到呢一刻，你到底會唔會向我坦白。

你講咗好多我其實一啲都唔想聽到嘅細節。因為聽咗，其實好撚難受。你哋點樣每日喺公司裡面做親密行為、點樣互相叫親暱嘅稱呼、點樣互相表達愛意，我真係完全唔想去幻想。但我知道，我需要聽呢啲真相。

一諗到，你嗰段時期，每晚就係用呢對摸過其他女仔嘅手去摸我、錫過其他女仔嘅嘴去錫我，就覺得好嘔心。所有所有嘅情話，原來你日頭講一次，夜晚對住我，又講第二次。

我呢幾年嚟，到底喺你心目中係有幾差，你先會做得出咁嘅事？

而最令我難受嘅係，當你講到有一日，你哋喺公司裡面做親密行為，係因為我唔信任你，所以你偏要做。

「好喇，我唔想再聽。你做出咁嘅事，係因為你想，而唔係因為任何其他原因。我原本話畀自己知，我接受到，我原諒到，但我發現根本唔可以。我接受唔到嘅係，你仲想將責任推落我身上。」講到呢到，突然落好大雨。我心諗點解個情節可以咁tvb。

「對唔住。我唔係呢個意思...」

「分手。唔駛再講。我要返屋企。」我冇畀你講落去。

「可唔可以唔好唔要我。」

我行出去截車，然後你捉住我。

「畀我送埋你返去。」

一直返到屋企門口，你都跟喺我後面。大家都講唔出啲咩，直到我拎鎖匙出嚟開門，你話：

「我想問，呢個係你嘅最後決定？」

「係。」

「我今晚可唔可以打畀你？」

「唔可以。」

「咁我等你電話。」

結果，當晚你不停whatsapp我，講一啲同頭先講嘅冇太大分別嘅說話。我唔太識應該回咩好，所以冇點回應。然後你打電話畀我。

我一直都冇聽，一直都好想遠離你，一直都好想好想block咗你，但係做唔出。

幾日後，我成個腦都仲係你。我聽咗你嘅電話，然後好坦白咁講，其實我都好唔捨得你。

「咁我哋可唔可以見返面？」

「我唔想見。」

「我哋幾時可以再見？」

「一年啦。一年之後嘅今日，如果你搵返我，而我又消化到呢件事，我哋就見面啦。」

「好。」

我哋總算有個結論，就係一年之約。我當時諗，一年對一個人嘅人生嚟講唔長，如果你係真心，一年唔算得係啲咩。我哋講好咗，中間唔好再有任何聯絡，就當係你還返自由畀我。

瞓唔著 入嚟竟然有文
算係失眠既小小安慰

好想知道一年後
大家係咪忘記左大家

想知

寫得好好
好有代入感
睇完自己都好心痛

sor 9 ry, 我知睇故唔好QUOTE 文, 由VOL 1 追到而家唔L 知咩. 明明用左不推文回覆 但可能用左公司模式所以都係推左文 (我都唔知公司模式會咁), P牌係咁

#168 覆左

你真係唔識架喎
我講緊quote 文 引用啊屌
唔撚係講緊推唔推啊

好好睇 好真實😭😭
樓主加油呀

關乜事啊大佬，你係咪on9

Lm 支持

有無得預告幾多集

留名支持

留名support

Vol.24-再遇見

回復單身之後，生活比以前平淡，返返公司，處理好之前突然請咗兩星期假嘅事。堆積如山嘅工作，令我可以暫時忘記其他事情。

每晚放工，為咗畀自己一個喘息空間，我特登早一個站落車，沿海濱行返屋企。雖然生活同之前好大分別，難免覺得寂寞，但人生難得清靜，可以為自己打算。而且，我仲有朋友同屋企人。呢段時間，我可以做一啲被你禁止嘅事。

例如，去朋友聚會、見異性朋友、去飲酒shisha、去沙灘、着短褲。

我諗咗一大堆可以約朋友去做嘅事。

「你呢幾日過成點呀？」你whatsapp我。

我冇撳入去睇個message，只係喺到諗，明明應承唔搵大家，點解又要搵我。

「聽日會落雨呀，我唔喺你身邊，冇人幫你擔遮，記得要自己帶遮！」又一個message。

「我今日好忙，忙到而加都仲未食嘢呀！」又一個。

我撳咗入去，見到你status仲係typing。

「停啦，你睇下你視承諾為何物？幾日前先應承唔搵大家。」

「我好掛住你。」

可唔可以唔好迫我講，其實我都好掛住你。但係我一諗到你，就好自然會諗起你同A小姐嘅事，諗起喺東京情緒崩潰，諗起呢幾年大家嘅心病。其實一齊得好辛苦，只係一直都冇人願意承認。

「我知你有搵我屋企人。我明明叫你唔好打聽我過成點，點解咁都做唔到？」

「我唔捨得你，我知你都唔捨得我。」

你講得好岩，而我都真心好唔想放棄，但我好想唞下。一下子發生咁嘅事，我好想要啲時間去調整心態。尤其係，當你一時話要分手，一時人間蒸發，一時又出現返，要求復合，我覺得好痛苦。

一個月後，我想轉換環境，所以轉咗去一間start up返工。

返工地區、工作內容、公司業務都同之前完全唔同，算係畀自己一個全新開始。而最唔同嘅係公司文化。呢到雖然工作節奏好快，工作量都比之前多，但逢星期五都有happy friday環節。而且全公司都係後生仔女，同聲同氣又玩得。

工作好快就上手。返咗幾個月，公司有個半公開嘅活動，需要同事出席聯誼下、宣傳下。呢個時期，我同你斷斷續續仲有來往，交換下生活近況。每次我忍唔到手又覆咗你，你就會講一大輪。

你知道我公司有呢個活動，而且要飲下酒、識下人，所以當晚嚟咗場地樓下等我。我一落到樓下就見到你喺對面馬路。我同你四目交投，但大家都冇上前相認。

我下意識極速匿埋喺其他同事後面：「快啲掩護我，快啲走！」

結果行咗兩個街口，我先夠膽望後面，睇下你有冇跟住。「佢走咗喇，放心。」同事同我講。

我回過神來，先慢慢思考到底點解我會咁驚見到你。可能係因為驚見面會好尷尬，同時亦會擔心自己畀你牽住走，咁就唔清唔楚咁一齊返。因為以你嘅口才同氹人嘅技倆，你一定好容易就可以氹到我。

「唔可以！」我同自己講：「除非你想畀人帽多次！」

嗰晚你又再whatsapp我，問我公司個event搞成點。好奇怪，你冇提起你頭先見到我，所以我有一刻懷疑自己認錯人。

「頭先你係咪喺尖沙咀？」

「係。」

「點解嚟咗又唔搵我？」

「你同好多人一齊，我怕。」

冇見幾個月，原來你變得咁怕事。以前對於識晒我身邊朋友同事嘅你，竟然會因為有人喺我身邊而唔敢過嚟。

唔知係咪因為飲咗酒，我開始胡言亂語。

「咁你就唔好嚟搵我啦，你嚟托柒咩。」

「我擔心你會飲醉，我想知道你係咪安全。」

收皮啦！唔好咁關心我得唔得！

「知道你安全，識得返屋企，我就安心。」

唔好再對我咁好，可唔可以？

總共幾多集
好虐心

仲有十集八集左右

Update 得快d得唔得

咁撚現代文都紅唔起
此貼必火

Lm 好好睇
故仔真定假都好 樓主要加油啊

一路睇一路都feel到個心有幾放低但又唔捨得好掛住嘅感覺

大家都明

明明對方傷透你個心
都要比勁多理由自己原諒
因為真係太唔捨得

雖然難受又想睇落去
樓主加油 好好愛自己

樓主😭❤️真係好好睇... 前幾晚瞓唔著咁啱見到個post 點知一睇就沉咗落去🚢 唔小心半個鐘就追到live咗 睇嘅時候好似入咗故事裡面咁💭 唔記得自己係邊個 唔記得自己喺邊度 有啲好細微好輕描淡寫嘅位 好自然就會有共鳴 聯想起好多畫面⏳啲眼淚就不停喺度流... (利申 半個月前分咗手)

樓主加油! 真係寫得好好!!

好好睇 每日早午晚入泥睇一次有無update

唉兩個無安全感既人一齊真係好辛苦

Vol.25-自討苦吃

「你終於返嚟喇！」我衝去你到，好似樹熊咁攬實你。

「你點解會嚟接機嘅！唔係返緊工咩！」

「畀你估到又點叫驚喜呀！」我微笑。

***

你除咗我對鞋，再除埋我對襪，抱我上床，捉住我對腳，由腳趾開始不停舔，不停舔。好爽。

但係我突然流眼淚，而我唔知道點解會喊。

然後你都停咗落嚟，用異常空洞嘅眼神望住我：「對唔住。」然後你坐咗喺房嘅另一邊，好遠，遠到我掂唔到你。你淨係坐喺到，望住我，同我一齊喊。

-------------------------------------------

原來係發夢。

由分手嗰日開始，我每星期最少有四、五晚夢見你，而夢景每次都係復合，或者係我同你一啲好奇怪嘅互動。不經不覺，已經持續咗四個月。

扎醒之後，慣性第一個動作就係睇下你有冇send message或者打電話畀我。如果冇，就會開instagram睇下你嘅朋友同助手，有冇story影到你。

無論有定冇都好，喺stalk你嘅過程之中，總係心驚膽顫。我總係好怕，有一日一覺醒來，會見到你同其他女仔嘅親密合照。

呢種精神狀態令我非常非常攰，而且越來越辛苦，好似就快唞唔到氣咁。每一日完成呢個清晨routine，我先捨得落床，準備返工。

我對你嘅依賴好似從來冇停止過，只係換咗另一種方式、另一個身份。生活上同埋工作上，遇到令我不安嘅事嗰陣，我第一個諗起嘅人，仍然係你。

有一次，我因為工作關係而識到一個厹。佢喺處理完公事之後，仍然不停撩我。我覺得好困擾，因為直接拒絕嘅話，怕會影響工作。彷徨之際，我拎起電話，自然而然就打咗畀你，同你傾訴。

你對呢件事大為緊張，隨後幾日都有繼續問我有冇update。

「佢仲有冇騷擾你呀？」、「今日係咪仲有撩你講嘢？」、「你有冇畀facebook佢呀？」、「聽日駛唔駛同佢開會？」

可能我就係想要呢種關心，心底裡我好想你依然會着緊我。當你冇搵我，或者忙住工作嘅時候，我就會成日諗住，你幾時先搵我。

當然，呢種依賴好唔健康，亦都每日無間斷地影響我嘅思緒。然後終於有朋友一嘢屌醒我：

「根本而加呢個局面你有份造成，你係唔想再畀佢影響嘅，一早應該斷絕聯絡。得罪講句你而加咁樣真係自己攞嚟。」

朋友講得冇錯。而同ex聯絡呢件事，喺我生命裡面從來未發生過。所謂「再見亦是朋友」嘅局面維持咗就快五個月，我知道真係要嚟個了斷，否則只會無限輪迴。

我撳入你facebook同instagram，打算睇埋最後一次就全block，點知發現你原來已經刪走晒所有我嘅痕跡。就連一張相、一個status、一個post都冇晒我嘅蹤影。

原來，你已經再一次將我剔除喺你嘅世界之外。呢刻我不禁懷疑，到底呢幾個月以嚟，你對我嘅所謂關心，其實係真心仲care，定只係無聊搵返ex吹下水？

不過，呢一切疑問都已經唔重要。反正你都已經del晒所有嘢，我都更加有決心將你嘅所有嘢block晒，同埋將所有whatsapp對話都delete晒。

原來都只係幾下彈指之間嘅事，冇想像中咁難。

第二日，生活如常，太陽照常升起。

好好睇 睇到好心噏
唔知係咪真實故事
但都令我諗返起當年自己都係咁on9
明知條仔放唔低個ex又唔捨得走
如果係樓主經歷
希望依家嘅你都一切安好

支持樓主加速岀文

睇到喊到仆街

支持樓主 lm

唔小心live左 今晚出晒佢ok?

睇到個心拿住拿住 個口講幾愛幾愛 但兩三下就將你存在清得一乾二淨 好似從來都無自己係對方世界出現過咁
希望呢個係故事 因為真係發生左既 成世都記得呢種好似俾拋棄既感覺

等下啦 樓主一日出一篇左右

我都睇到喊撚左
一出軌，其實無得救架啦

仆街賤男

好虐心呀樓主希望只係故事呀

好奇出過軌既情侶 點樣可以繼續走落去
唔會心入面有刺咩 一嘈交就拎黎講咩

每次諗返發現果一刻嘅情境
個心都會好痛 會眼濕濕 會好怕所有野遲早再上演
之後個人就會越嚟越唔信任對方
會對對方衰啲嚟填補心理
最後都係會分手

一方面好想知件事發展成點
一方面又唔想咁快完

咁所以只係未捨得分手？
好似信佢又覺得自己on9
唔信又冇咩可能行到落去

Vol.26-Yoga-Nidra

2019年尾，喺感情事同埋工作上，我都遇到難題。加上社會運動持續，每日都被龐大嘅負能量籠罩住，嗰種無力感好似想將我一直困喺谷底咁。

最終我決定再轉工。可能因為實在太抗拒你曾經干涉我嘅工作，又曾經嚟過event等我。我好想逃離一切與你有關嘅事情。再轉換環境，可能係一個恰當嘅做法。我唔會再畀你知道我嘅工作地點。

我盡量令自己忙碌少少。喺新工作上，我主動要求負責更多更重要嘅項目；生活上，我就維持每星期四至五日做運動。泰拳、瑜珈、跑步，我樣樣都玩，樣樣都去學。

我留意到你instagram轉咗做private，雖然唔知出於咩原因，但咁樣反而對我move on有幫助，所以覺得鬆一口氣。

回復單身大半年以嚟，實在經歷過太多情緒波動，而精神壓力亦一日比一日大，直至我偶然上咗另一個瑜珈老師嘅堂。嗰次係因為想試下happy friday做瑜珈，唔駛下下都飲酒飲到頭痛又傷身。加上呢堂叫做「深層放鬆」，我覺得會好適合我。

老師話今晚我哋試下Yoga-Nidra，即係「瑜珈睡眠法」。我哋做完一輪伸展動作，就開始跟住老師近乎催眠嘅輕聲細語，進入夢景。

雖然係睡夢之中，但夢景係跟隨住老師描述嘅情景而發生。去到某一個場景，我開始流淚：

「你置身一片一望無際嘅草原，見到一隻黃色嘅蝴蝶。草原好大、空氣好清新。」老師把聲好溫柔。

喺呢個場景裡面，我見到你。你同我一齊，雖然有講有笑，但我個心好似壓實咗咁。我同你喺呢個場景裡面，走唔到，而心底裡又一啲都唔享受。

「慢慢，你行咗出去，越行越遠，直到再見唔到嗰片草原。去到海邊，嗰到有一隻小船，只係夠一個人坐上去。」老師嘅聲線慢慢變得好輕好輕。

你留咗喺草原，而我就自己一個上咗小船。

「喺船上面，你慢慢越飄越遠，越飄越遠......」然後我就再聽唔到老師嘅聲音，淨係喺船上面飄。

感覺上，呢個夢持續咗好耐好耐，遠遠超出咗課堂嘅一個鐘。落堂之際，意識慢慢返回現實，嗰種感覺好怪異，好似經歷咗一啲事情，又好似放下咗一啲嘢咁。

當晚，我又再夢見你，場景係前年我哋去一個私人會所，參加我親戚嘅生日派對。我所有屋企人同親戚都喺到，期間我哋去咗放煙break。

「你今日好靚。」

「多謝。」

「我好想食咗你。」

說時遲那時快，確定附近冇人之後，你拉咗我入去殘廁。你好心急咁強吻我，然後拉低我條底褲，要我對住鏡彎低腰。你企喺我後面，好迅速好粗暴咁揭起我條裙。

-------------------------------------------

去到呢到，我就扎醒咗。已經係第二日嘅朝早。

夢景好真實。一時之間，我記唔起自己身處邊個時空。我用咗少少時間去確定，我已經同你分咗手。

空氣好似凝固咗咁，然後身體輕輕抖震咗一下。

當我終於回復清醒，隨之而來嘅係憂傷。不過，同之前唔同嘅係，即使係唔開心，但內心比之前平靜。我知道係Yoga-Nidra嘅功勞。

突然電話響，係B先生打嚟。

「喂？今日有咩做呀？」

「冇呀，岩岩先起身。」

「今晚賞面同我食個飯嗎？」

「好呀。」

B先生係我同你分手之後，經朋友介紹嘅音樂人。我哋間中會傾住電話自彈自唱，又會食下飯、出下街。我哋有討論過大家嘅感情事，而佢亦都知道我仲未放低你。

同B先生約會，我個腦總係會不期然咁一直諗住你。

等呀等

八達通芊芊有mon post堅持要一竹篙打痴線西

絲打回錯post？
係咪想post係痴線西到啊

屌 係 77777

Vol.27-B先生

因為各區開花嘅緣故，我同B先生嘅約會推遲到一月。咁岩係我生日前夕，佢話當係預先慶祝，所以畀我揀餐廳。我約咗佢去我同你第一次見面食嗰間串燒，因為我想淡化我哋之間嘅獨特回憶。

我好想你喺我心目中唔再係咁獨特。

同B先生見面，係一件開心嘅事，但係始終冇見到你嗰陣會「眼前一亮」嗰種感覺。而有一樣唔知算唔算病態嘅事，就係，我總係下意識地將佢同你做比較。可能係因為時間尚短，我仲未放低你。

「呢到好特別喎，啲嘢食都好似唔錯。」B先生話。

「係呀，我幾鍾意呢到。」

我一邊同B先生食串燒，一邊回憶我哋第一次見面當晚嘅情況。我同B先生嘅話題雖然都好多，而且佢同我有彈結他呢個共同興趣，照道理應該比起你更加投契先岩。

但我哋相處咗個幾月，都總係發展唔到同你嗰種深入程度。佢始終唔能夠好似你咁，令我敞開心扉咁講自己嘅事。

「個海膽你食晒佢吖，係生日嘅特別待遇。」

聽到B先生呢一句，我突然好掛住你。真係好掛住。你每次同我食好味嘅嘢，都一定會留返最精彩嗰部分畀我。我諗起舊年生日，你帶咗我去仙后餐廳。食物嘅份量好細，而我鍾意食嘅嘢，你就會畀多啲我食。我記起，你話最鍾意見到我滿足嘅表情。

「飲唔飲梅酒呀？」

「唔飲喇，呢到開酒唔抵。」

我記起嗰晚你喺studio問我：「飲唔飲白酒呀？」我諗起好多好多嘢。但我喺未沉醉入回憶裡面之前，叫自己專心食埋餐飯先。因為我知道再諗嘅話，B先生好快就會睇得出我又喺到諗你。

「你係咪又諗起佢呀？」B先生問得好溫柔，但我隨即心虛起嚟。

「Sorry呀我冇心架。」

「唔駛sorry，我見你好似發緊吽逗。」

天啊我覺得真係好老尷，好似畀人睇穿心事咁。如果佢再遲啲先問，我諗我已經回憶緊同你風花雪月、大戰幾百回合嘅情節。

食完晚飯，我哋喺銅鑼灣街頭散步。嗰晚難得周圍尚算平靜，對於平時一係出去發夢，一係喺屋企睇新聞直播睇到喊嘅我哋嚟講，今晚算係一個喘息嘅機會。

可能因為心入面有好多嘢諗，又心不在焉，我有少少miss咗B先生講嘅嘢。當我認真聽嗰陣，原來已經講緊佢對我嘅感覺。

「雖然識咗你好短時間，但我好想同你認真發展。」

下？即係咩意思，唔係想表白呀嘛，唔好啦，個世界咁紛亂，而且你都知我未放低ex，唔係搞啲咁嘅嘢呀嘛。

「我鍾意你...」

「等等先。」我截住B先生：「我未ready，sorry，我想同你做朋友。」

好尷尬，十級尷尬，我好想搵窿捐。

嗰晚B先生冇送我返屋企，只係送咗我去搭車，因為大家都好想盡快結束咁尷尬嘅一晚。

之後嘅日子裡面，我又再如常工作、如常忙碌、如常久不久就諗下你，同埋依舊每個星期夢見你。雖然經歷老尷嘅一晚，但我同B先生仍然有聯絡，只係少咗正式咁約出嚟見面。

而少咗約會亦某程度上係因為出夜街已經變成一件危險嘅事。

喺動蕩嘅情況之下，冇咗來自你嘅關心，我得到B先生嘅關心。慢慢，我將以前對你嘅依賴，轉移咗去B先生身上。慢慢，我遇到問題嗰陣，都開始會第一時間諗起佢先。

好勁呀樓主一日出兩個po
加速加速

消費緊啲回憶
再信任都好 都唔會係100% 總有啲時候有一絲懷疑/容易俾啲事trigger到

所以出軌 真係零同無限
因為只要唔係零 再一齊返都疑神疑鬼 唔諗係呃自己
除非對方係非常有交帶同完全釋除到可能既疑慮
但如果係一個咁既人 又會唔會出軌呢

總結：出過軌再一齊都未必係好事

啱啱㩒咗入嚟就一次過睇晒睇到個心啦住啦住
好想繼續睇啊

好想睇男仔嘅角度

樓主而家冇事就好啦

Vol.28-新歡

分手後嘅日子，一直浮浮沉沉。回憶經常毫無先兆咁喺腦海出現，揮之不去；有時候就對你恨之入骨，好想你會有報應。

不過，日子都係要過，我繼續將注意力放喺工作同生活上。除咗發夢時間，我得閒就約朋友出去玩下，放鬆下。單身其實唔可怕，可怕嘅係，經過某啲地方、去到某間餐廳，都總會諗起你，甚至會好怕你突然出現。

有人話，當你最頹、冇化妝、着到乞衣咁嗰陣，係最容易喺街撞到ex。

一月嘅夜晚，天氣有啲凍。街上嘅情侣，一係就拖實對方，一係就大街大巷攬到難捨難離咁，完全冇考慮過單身狗嘅感受。

喺希慎對出嘅啓超道，我見到你。

由始至終，你喺我眼中都係咁特出。我喺innisfree對出，已經見到喺遠處嘅你，由Victoria’s Secret行過嚟。嗰晚條街好多人，行近咗幾步，我先見到，你拖住一個女仔。

原來你已經有新女朋友。

而嗰個女仔，唔係A小姐，亦唔係任何一個你帶過我去見面嘅朋友。佢應該係你嘅新相識。

我比想像中冷靜，當下亦冇咩感覺。大家好有默契咁直行直過，當冇事發生。然後嗰晚我不停回想呢一幕。你見到我，仲同我交換咗一個眼波，然後你好快就迴避我嘅眼神，頭也不回咁拖住女朋友繼續行。

「咁你有咩感覺呀？」

當我同朋友分享呢件事，佢哋最關心就係我嘅感受。

「其實都預咗佢會溝第二個嘅，畢竟識咗佢咁耐，都知佢係唔拍拖會死嗰種人。」

「有冇好唔開心？」

「又唔算，只係覺得，希望個女仔唔會畀佢呃啦。」

我好清楚，你係一個好識氹女仔嘅人。將心比己，我唔希望有其他女仔步我後塵，由感覺畀你捧喺手掌心愛錫，一跌跌到落谷底，永不超生。

之後嗰幾日，我最好嘅朋友多咗搵我，又約我去我最鍾意嘅shisha lounge，又定時問下我有冇唔開心，駛唔駛過嚟陪我。

其實我真係冇咩特別感覺，只係當初以為所謂嘅一年之約，對你嚟講都係一回事。而加睇嚟我都唔需要成日記掛住呢個約定，我可以放心去開始一段新戀情啦。

不過，話雖如此，我依然對新相識嘅人冇太大興趣。無論係畀我拒絕咗嘅B先生，定係之後因為工作而認識嘅異性，我都完全冇意慾同佢哋發展。正確嚟講，其實根本冇諗過要發展新戀情。

我知道，我內心深處都仲係想等到五月，我哋約定搵返對方嘅日子，之後先再諗感情事。

冇幾耐，香港經歷繼反送中事件以嚟，又一件令大家活喺惶恐之中嘅事──武漢肺炎。喺咁嘅氛圍之下，大家都過得好不安，每日留意確診數字，又周圍撲口罩、搶廁紙。而我就留意多一樣嘢：你屋企或者公司附近，有冇人中招。

每當睇到新聞話你住嘅區域，或者鄰近地區有人確診，我就會特別留意，睇下患者幾多歲。其實除咗呢樣，我亦一直有留意，時有發生嘅「無可疑」自殺事件裡面，有冇疑似係你嘅死難者。

有好幾次，當我見到新聞寫住自殺者同你年齡一樣，我都會不禁覺得心寒。我好驚案中嘅人就係你。

喺長期不安嘅心理狀態影響之下，有一次我夢見你陷入困境。你間公司營運得好差，差到影響生計，連基本開支都就快應付唔到。

夢境好真實，而喺夢入面我甚至偷偷去咗你公司，親身睇下你有冇咩需要幫忙。當我眼見公司裡面有個又靚又後生嘅女助手喺到，就扎醒咗。

醒咗之後，我覺得呢個夢有所暗示，我怕你現實生活真係遇到危險。而我亦有種強烈嘅意慾，好想打電話畀你。我好想確定你安全無事。

不過最終都冇搵你。

「醒下啦，佢係人哋男朋友嚟架喇。」我同自己講：「就算佢發生咩事都唔關你事。」

雖然冇勇氣同你直接對話，但我始終好想知道你最近過成點。嗰日我返咗公司做嘢，做咗成朝都總係囉囉攣，所以把心一橫，睇下你instagram有冇咩update。

唔知幾時開始，你個account又變返public。我撳入去，手汗都出埋，因為真係好唔想見到放閃照。

不過，同我想像中有出入嘅係，你竟然一張同女朋友嘅合照都冇放出嚟。而且，我留意到你delete咗好多以前嘅相。無論係同我拍拖期間影落嘅相，定係再之前嘅一啲無聊生活照，你絕大部分都清走咗。

唯一我認得出嘅相，就係幾年前我同你一齊去影嘅逆富士。

今晚仲有無文

同問

今晚冇喇多謝支持

唔緊要 會繼續支持

等聽日文

Live咗，lm

睇到好心痛雖然講到話無嘢 但唔知點解覺得女主仲係好愛好掛住男主 希望唔係true story

時間好真實 唔係經歷過好難寫得咁仔細

一個夜晚追到live咗

兩年冇睇故竟然一口氣睇到朝早六點
好真實 睇到啲記憶返晒黎

一齊去旅行嗰種抽離現實嘅感覺
明明對方就係你最愛嘅人
奢想如果兩個人從此留喺異地
係咪就可以將以前嘅事一筆勾銷

想俾個抱抱樓主
好虐心既故事

Vol.29-舊物

疫情越來越嚴重，生活好似剩低返工、放工、返屋企，好空虛。自從喺街見到你拖住新女朋友，我好似諸事不順咁。就連本來尚算順利嘅新工作，都開始慢慢走下坡。

我依舊每日努力工作，同埋盡量唔諗返以前。唔知係咪因為冇咩精神寄託，我好想搵人為我指點迷津。朋友介紹咗一個塔羅師畀我，好奇心驅使之下，我就去咗人生第一次嘅塔羅。一次可以問兩條問題。

「我幾時有得出pool?」

「後年。」

「我幾時會結婚？」

「10年後，除非降低要求。」

然後，塔羅師講解得好詳細，解釋我點解咁遲先結婚。我聽聽下覺得似曾相識，原來同我之前去過算命嘅結果大同小異。無論算命定塔羅，都話我情感複雜，會比較遲婚。如果太早結婚，會好容易離婚。

我唔係一個迷信嘅人，但相信命定論。每當覺得迷惘，就總係想去聽下各種唔同嘅推說。

而當兩種學說都批中我嘅性格，而且對我嘅感情發展作出類似推斷，我確實有少少想認命。

不過講到底，我其實唔係一個好恨嫁得出嘅人。

由細到大，我對婚姻同感情事都冇太多憧憬，可能因為由細個開始，就聽埋聽埋好多婚姻失敗嘅故事。

我回想起舊年，當我一而再，再而三同你講，我真係好唔想繼續呢段感情，而你仍然不停挽留、不停搵我討論嗰陣，我亦不厭其煩再重申，分手唔止係因為接受唔到你將你偷食嘅責任推落我身上，仲有部分原因係覺得我同你愛情觀有好大分歧。

「你成日話想同我組織家庭，其實我真係唔太渴望。撇除今次呢件事，我哋之間都存在太大分歧喇。」

「就算唔係組織家庭，只要可以同你一齊生活，我就已經覺得好滿足。」

你明明就唔係咁諗。

你明明就係一個好想結婚生小朋友嘅人，由我哋岩岩一齊，你已經成日提起。諗到呢到，我突然諗通，其實當時你咁講，都只係為挽留而挽留。反正就係，只要留得住我，你就覺得目標達成。

而幾個月後嘅今日，你已經迅速搵咗一個新女朋友。呢點亦印證咗，當時你確實係為挽留而挽留。只要有拖拍，其實對方係邊個都冇所謂，係咪？

塔羅雖然冇直接為我指點迷津，但啟發到我重新審視呢段感情。

當我又陷入回憶之際，B先生打畀我。

「今日有冇出去呀？」

我哋又一傾就傾咗個幾鐘。自從上次被拒絕，疏遠過一排嘅B先生，最近又多咗搵我。佢依然咁關心我嘅事，而其中最關心嘅一點，就係我到底放低咗你未。

「其實我都唔確定，成日都浮浮沉沉。一時好似放低晒咁，但有時一瞓醒又會好掛住。」

「我都明嘅，幾年感情唔係咁易放低。」

冇錯，真係唔係咁容易。加上我同你嘅一年之約，一日一日咁倒數緊。我始終仲係好在意呢個約定。或者到咗嗰日，你冇搵返我嘅話，我就會真真正正放低。

「佢都有新女朋友啦，點解你仲係想等？」B先生問。

其實唔係我想等，而係因為呢個約定由我提出，所以點都會在意。當然，期間我畀好多朋友試圖將我百屌成材，叫我move on，叫我唔好再諗你呢個大仆街。

同B先生傾完電話，唔知點解好想拎返我同你嘅合照出嚟睇。我哋好少曬相，而揀得出嚟曬嘅，都係珍貴嘅相。

我睇到有一張，係你工作到好攰，嚟咗我屋企，挨喺我膊頭瞓着咗，然後畀我偷影嘅相。

我明知睇返會好掛住你，但都係繼續睇。

然後又有一張，係我同你一齊抱住你朋友個女影嘅三人合照。張相影到我哋好似一家三口咁。而我曾經將呢張相放喺office，有唔少同事以為我有個女。

另一張係喺攝影師公會嘅event，你有個朋友幫我哋影嘅合照。嗰陣我好肥，當日又無啦啦水腫到仆街，但你話呢張相影得我好靚。

每張相背後都有一個故事，即使其他所有你送畀我嘅禮物都扔晒，唯獨呢啲相，我真係唔捨得扔。

屌sor慣手勢quote左

睇睇下先醒起個結局已經寫咗喺#1
好唏噓 點都好希望樓主保重

諗起呢集

而最令我難受嘅係，當你講到有一日，你哋喺公司裡面做親密行為，係因為我唔信任你，所以你偏要做。

呢啲係self-fulfilling prophecy黎

樓主唔係用生命寫文就係天才
希望唔係真 或者起碼係改編

尋晚半夜一口氣追晒，個故事真係好似曾相識，樓主加油，等你出文，但故事真係好虐心

Vol.30-一年之約

「Happy hour？」、「我想打羽毛球，陪我。」、「聽晚食飯？」

當距離一年之約越來越近，我就越係要搵朋友陪。我好怕到咗嗰日，我要自己一個等message或者電話。我盡量唔畀自己有獨處時間，試過癲到一日之內去游水、打拳同打羽毛球，然後夜晚同朋友食飯飲嘢直落。

喺瘋狂囉囉攣嘅三、四月，我嘅脾氣變得差咗。而工作上，一有唔稱心嘅事，我就好容易發脾氣。可能因為變成一個唔合群嘅team player，驚動到dept head，好快我就被針對，慢慢演變到被迫走。

換句話說，踏入四月，我又一次裸辭。

望返轉頭，分手咁耐，我就飄泊足咁耐，冇一份工做得長。疫情影響之下，今次搵工比之前更難。由四月尾last day開始，send出去嘅cv大多都冇回音，一係就有得in，但in完又冇下文。

好快就失業咗大半個月。去到五月尾，我更加需要朋友陪伴，因為21號就係我哋約定嘅日子。

臨近一年之約，我喺whatsapp unblock咗你。無論我有幾憎你，我始終好想知道，你到嗰日會唔會搵返我。我有種預感，就係無論有冇女朋友，你都會搵返我。

20號晚，我出咗去同朋友飲嘢。

「怕唔怕武肺?」我問朋友。

「唔怕啦，陪你吖嘛，一晚半晚啫。同埋都未有shisha群組！」

「屌，啋過你。」

我開宗明義，約大家出嚟嘅目的，係要陪我渡過一直以嚟令我不安又有少少期待嘅日子。然而當晚其實大家都有少少顧忌，因為幾個月以嚟，多數都留喺屋企避疫。難得出下街，都會就住就住咁。

所以我哋冇好似之前咁，一玩就玩到天光。大家好早就散band，12點都未到，就各自搭車返屋企。

結果，返屋企途中，12點正，你whatsapp我。我當時咁岩碌緊instagram，見到個通知：

「一年喇。」

我呆咗一秒，然後迅速cap圖畀朋友睇。

「喂呀！我個仆街ex真係whatsapp我呀！」

我send完cap圖畀朋友，再出返去睇你個message，發現變咗做：

「This message was deleted.」

咦，做咩搵返我又del咗？我心裡面有一百個問號。到底你想點？Send完又秒del，係咪想我問你？

不過，因為飲酒飲到有啲眼瞓，所以冇理呢個被刪嘅message，返到屋企就瞓咗。然後第二日，你都一直冇再text我。

到咗夜晚，你都係冇任何表示。我終於忍唔住send咗一句：

「做咩del。」

你話因為send咗出去，見到兩個剔，覺得淆底，同時又覺得好冇面。大半年冇溝通過，估唔到一傾返計，大家都好似冇咩點變咁。

嗰晚我同你一直whatsapp，交換近況，一傾就傾到第二朝。我哋好雀躍，好似難得同返一個舊朋友聯絡返咁，一次過講返晒呢大半年以嚟，我哋遇到嘅人同事。

期間大家都完全冇offline過半秒，令我記起當年，第二次見面嗰日，你等我online等咗好耐，然後明明工作好忙，但都一路將whatsapp當成MSN咁，長開住個chat瘋狂傾計。

大家都感受到，同返對方傾計有幾開心。

自從舊年9月block咗你之後，我好耐好耐冇試過同任何人傾咁多嘢。而聽返你嘅voice message，覺得你把聲依然係咁溫柔、咁好聽。

「幾個月前，喺街見到你拖住嗰個，唔係女朋友嚟架咩？」

「我同佢冇正式一齊。」

天光之際，你同我講，其實一個鐘之後，你就要起身返studio影嘢，想稍為休息一陣。然後我哋同對方講咗句完全唔岩時間嘅「晚安」。之後嗰幾日，你工作有空檔嗰陣，就會影工作日常畀我睇。感覺好似曾相識，好熟悉，但係好陌生。

我有一刻沉醉咗喺大家聯絡返嘅狀態裡面，對於你終於返咗嚟，我覺得好安心。嗰種感覺係，幾年過去，你終於識得信守諾言。

不過，你始終唔再係我男朋友，所以我同自己講，唔可以太上心。得閒whatsapp下，只係大家吹下水，根本冇任何特別。

我叫自己唔可以又再一次咁迷戀你。

之後嘅happy friday，B先生約咗我去shisha。佢話想陪下我。嗰晚B先生着得特別靚仔，又特登帶我去一間氣氛好好嘅露天bar。

開到第三支白酒，又shisha咗成晚之際，大家都有啲wing，亦有少少身體接觸。

你突然whatsapp我：

「Enjoy your night with that guy.」

我非常驚訝，即刻周圍望你喺邊。

勁想叫佢收皮呀！！

fk boy就係fk boy 比幾多年佢都唔會變

真係好想大巴大巴車埋去

個故事愈睇愈心痛

可唔可以加啲甜中和下個苦澀

男主講個句野想點 如果我聽到
一定又會囉囉攣成晚
但應該都只係男人嘅技倆嚟
好想睇埋落去呀！
雖然我相信佢應該依然會係一個大仆街
唔會點變

睇到個心好撚痛
當你好愛好愛 明知錯都要中個死人頭落去

樓主出密d！

睇到好心痛喊咗

係咪鬼故嚟😂

咪quote文啦

好睇 好真實

妖就忘記到佢
又搵返人
佢真係pk 黎

Omg....

琴晚瞓唔着睇感情台睇到呢個post
代入感好強 心好痛 live了 樓主快啲出文

Vol.31-重遇

由於係露天bar，地方好大，又多人，而且我已經wing到唔太睇得清楚，再加上突然有少少雨，所以我完全見唔到你喺邊。

我睇返我同你嘅對話，發現原來我半個鐘前同咗你講我嘅大概位置。正當我同B先生講，我ex好似嚟咗，我就隱約見到你行過。但係你竟然係直行直過。

你明明係特登嚟搵我。

「Come back.」

我好似skip咗思考程序，直接將心聲打咗出嚟，然後諗都唔諗就send咗畀你。呢一句come back，其實我想同你講好耐。

我真係好想你可以返嚟我身邊。

因為唔知你會唔會返嚟，所以我又緊張又期待，一時興起就將B先生嗰杯未飲完嘅白酒都倒晒入口。

你出現咗，喺我同B先生面前。你一直對住我，講咗一大堆嘢，而以我當時嘅精神狀態，根本一隻字都聽唔到。

「不如你同佢去傾下啦，我喺到等得架喇。」B先生喺我耳邊講。

我畀唔到反應。唔知係咪因為太醉，定係因為見返你，太百感交雜，一時之間我唔知點做好。我更怕嘅係，我聽B先生嘅說話，同你行埋一邊傾嗰陣，一企起身就仆街。因為我唔係未試過醉到大字形仆喺條街到。

「你條仔喊緊呀，你同佢去傾下啦。我唔會走。」

B先生係咪都好醉呢？點解佢會稱呼你做「我條仔」？不過，我始終都聽咗佢講。好好彩，我企得好穩，冇仆街。

我同你行到一個隱蔽又有瓦遮頭、可以避雨嘅地方。你講咗好多嘢，但我都係醉到聽唔到、記唔到。我只係記得，你講得好情深，而我亦有畀回應你。我記得特別清楚嘅一幕，係我同你有一個好長嘅擁抱。我感覺到你的確係喊緊。

結果我哋傾咗好耐，間bar都收舖之際，B先生過咗嚟搵我。

「我...我想佢送我返屋企呀。」我指住你講。

「咁我都call車返去，小心啲。」B先生望一望你。

你同我向的士站方向行，期間你問我：「你唔駛同你個friend講bye bye？」

我冇回應，只係頭也不回咁同你一齊行。

嗰晚你送我返屋企，好似所有嘢都冇變過咁。以前我同朋友去玩到好夜嗰陣，你大多會嚟接我。

「記唔記得我屋企邊條街？幾多號？」我問你。

你倒背如流咁同司機講落車地點。我屋企有少少偏僻，唔係個個司機識路，而你仲記得邊條路入去、迴旋處邊個出口出。

我心底裡覺得好開心。我喺到諗，即使你試過出軌，然後畀我飛咗，再畀我block晒所有嘢，但最後過咗一年都係信守承諾，準時出現返，而且仲記得關於我嘅事。

我有一刻覺得，坐喺你隔離，大家嗰種默契同感覺，全部都從來冇消失過。

嗰晚返到屋企，B先生打過畀我幾次，但我唔知點解好心虛，甚至有少少覺得對佢唔住。雖然我同你咩都冇做過，而你只係好有風度咁送咗我返屋企，但當我望到B先生來電，我竟然唔敢聽。

嗰晚我瞓到好似昏迷咁。到我晏晝瞓醒嗰陣，見到你同B先生都有whatsapp過我。不約而同地，你同佢都約我夜晚見面、食個晚飯。

我以要同屋企人食飯為由，推咗你同B先生，然後又繼續瞓。

到我真係回復知覺嗰陣，已經係黃昏。我望一望月曆，覺得有啲不可言喻嘅感覺。諗多兩諗先醒起，原來今日係23號，即係我同你嘅拍拖紀念日。

喺拍拖接近三年嘅日子裡面，你無論有幾忙、影嘢嘅期要就邊個都好，都會盡量留23號夜晚畀我，同我食晚飯。

「你係咪因為今日係23號，所以約我食晚飯？」我問。

「唔緊要啦，反正我都要準備聽日shooting同埋開會嘅嘢。你同屋企人食飯係緊要啲嘅。」

我隔住個mon都感覺到，你對於我唔應約有少少不滿。但我唔知點回應好。

「不過我可唔可以約你下星期食晚飯呀？」你問。

「可以。」

如是者，我哋回復朋友身份，如常whatsapp，分享生活日常。

「點解琴晚冇聽我電話？佢係咪送咗你返你屋企？跟住有冇做啲咩？」B先生問。

「我瞓咗呀，係呀，冇做啲咩。」

「係返你屋企，唔係佢屋企？」

「係，我屋企。」

「哦。」

每日都撳入黎睇下樓主有冇update

B先生有嚟慘...

睇到呢度覺得好似有啲希望 但又碌返上#1

B先生好慘 係咪好男人多數冇好下場

B先生走嗰下都幾心酸

B先生小小慘

呢個男人真係仆街黎但又覺得如果我係女主角都會踩入去

我會寧願試下同B先生發展，等自己忘記條仆街

B先生灰到

live 咗 LM 好好睇

B先生好慘 ：（

Vol.32-退場

「你哋冇做啲咩？」B先生繼續問。

「冇呀，你想有啲咩呀？」我有少少憫。我好討厭無緣無故被懷疑。

「你知唔知你琴晚當住我面，挨咗落佢到？你叫我情何以堪？」

「唔，sorry。」

「你係咪想同返佢一齊？聽佢琴晚講嘅嘢，我知佢對你係真心。」

估唔到B先生會咁講。然而我根本唔知你琴晚講過啲咩。點解聽完就覺得你係真心？因為你一路講一路喊？定係你講咗啲好認真嘅說話？我好想知，但唔好意思問佢。

「我暫時唔會同任何人一齊。自己都未諗清楚想點，我唔會亂做決定。」

「嗯。」

我只係知道，我仲未放低你，但同時我又對B先生有種依賴嘅情感。

之後嘅一星期，B先生幾乎每日都同我講，好鍾意我，好想同我一齊，但希望我先處理同你之間嘅關係。

「B先生有時chur到我好似欠咗佢咁，我唔想理佢。」我同朋友傾訴：「明明一直以嚟都講得好清楚，我仲未放低ex，而有啲關係唔係一時三刻可以處理到。」

佢成日好似想我即刻就放低你，同佢一齊。

「佢應該係覺得你當佢水泡，ex一出現返，你就投向ex嘅懷抱。咁嘅話，畀我都嬲啦。」朋友企喺B先生角度諗。

朋友嘅說話不無道理，而我可以做嘅，就係唔好再畀任何signal畀B先生。而更重要嘅係，我根本心知肚明，我對你嘅感覺係最強烈、最唔捨得。我唔想講出口，但始終我最愛都係你。

經歷咗咁多，又已經過咗一年，而我最愛嘅人仍然係你。

當你問起我，過去一年有冇識到咩人，又或者有冇同任何人發展過，我如實話畀你知：

「唔好話同人發展，根本一同其他異性傾計，我個腦就自動諗起你。好多時候，你就好似鬼片入面啲鬼，咁耐都仲係陰魂不散。」

咁講一啲都冇誇張，曾經試過好幾次，當我同其他男仔相處，突然就會覺得，你好似匿埋喺唔知邊到偷望緊咁。而事實係，你真係會失驚無神、毫無先兆之下出現。

「我想同你認真發展。」B先生又chur。

「Sorry，我想做朋友，真係冇得勉強。」

「我唔覺得你有誠意同我做朋友。」

「......」

「算啦，我唔會再搵你。」

B先生send完呢句，就即刻連telegram嘅對話都del埋。望住被清空嘅對話紀錄，我呆咗。雖然可能係我激嬲咗佢，但佢無辦法想像，呢一下舉動，勾起咗我幾多唔開心嘅回憶。

不過，既然B先生自動退場，我亦無需要再因為好似欠咗佢而覺得內疚。

***

我好期待星期六同你見面。已經超過一年冇同你食晚飯。

「我哋聽晚食串燒、隊啤酒，好唔好？」

「好呀。」我突然感覺到嗰種「只要同你一齊，食咩都好」嘅情懷。

星期六晚，我好早就準備化妝出門口，覺得好似第一次約網友見面咁緊張。雖然同第一次約會一樣，都係喺銅鑼灣食串燒，但唔係當年我哋第一次見面嗰晚食嗰間。

坐喺你對面，我覺得好溫馨。好難想像，我哋之間已經經歷過咁多。

嗰晚我哋話題唔算特別多，亦冇好似第一次見面咁雀躍，反而係慢慢享受重逢嘅喜悅。有好幾下，我哋都望住大家，講下笑下就靜咗落嚟，然後就係咁樣，靜靜地望住對方。

「我好掛住你呀。」

「我都係。」

細水長流之中，可能都總係帶有一點瑕疵。//
好有綠豆feel

咪quote文啦...

果然女人就係鐘意帶傷害比自己嘅人
越好越覺得煩

💔

屌講咗幾百次咪quote文呀

呢段好sweet

諗起以前同 ex 分左手再一齊返之後
頭幾次出街都會咁

但係再睇返#1....

屌咪撚quote文啦

咁樣仲有意思咩

賤人返返黎就一腳伸走B先生 仲嫌人煩
跟住又中返個頭落去 跟住又一齊 跟住又分手 無限loop
然後就話自己係悲情劇女主角 明明就自己一手造成

人就係咁犯賤
樓主都係鐘意個賤人
其實佢由頭都尾都係鐘意佢

樓主拒絕B 先生都好既
唔好俾錯signals 人

當你由頭到尾都係鐘意佢
有邊個可以做到咁理性
比我都會照中個頭埋去 呃唔到自己

You can think that you're in love, when you're really just in pain.

Vol.33-可唔可以做我女朋友

過去一年嘅事，我哋大概喺whatsapp分享過。但有啲唔開心嘅事，你留返見面先話畀我知。原來，呢一年裡面，你有親戚過咗身。當我聽到呢個消息，覺得好愕然，隨之而來嘅係傷感。

「我仲好記得，最後一次同佢哋見面嘅情景係點。」我記得好深刻，佢哋叫我個名，聲線好溫柔、好親切。

「我都記得。」

呢啲情景就好似琴日先發生咁，但竟然已經過咗咁耐，我先知佢哋已經唔喺到。我望住眼前嘅你，突然覺得唔應該再嘥時間，應該好好珍惜眼前人。

「食完嘢想唔想返studio？你好耐冇嚟過。」

我好想拒絕，因為畢竟身份唔同咗，而且上到去一定冇好嘢。唔通我哋要向住成為SP呢個方向進發？

「想請你上去坐下架咋，冇其他意思。我想畀你睇下有咩唔同咗。」

「好。」

分手咁耐，我就咁耐冇踏足過柴灣。上到去，竟然有種返屋企嘅感覺。呢個係我曾經每個星期都會上嚟三五七次嘅地方。

你好詳細咁介紹，過去一年，呢到有咩唔同咗、新買咗啲咩。而以前我送畀你嘅禮物，原來你仲係每日都有用：「個喇叭我開工嗰陣都仲有用嚟播歌。」

我哋好似第一次見面嗰晚咁。唔同嘅係，你冇問我飲唔飲酒。我哋坐喺梳化，睇住無聊YouTube片，hea咗一晚，然後又再一次傾計傾到天光。

唔知點解，對住你，我有好多好多嘢都想講。而你亦有好多內心感受想話畀我知。原來大家都儲埋咁多事情想同對方分享。不過，最有默契嗰一點，可能就係我哋都避談A小姐，同埋舊年你消失咗嗰十四日到底去咗邊。

除咗呢兩樣，我哋幾乎咩都傾、咩都講，傾到好似唔識停咁。直到你問：

「想唔想食炳記？」

炳記係一間我哋以前差唔多每個weekend都會去幫襯嘅茶檔。同你分開之後，我都只係去過兩三次。各自梳洗過之後，我哋一齊出發去食早餐。

喺的士上面，電台咁岩播緊我最愛嘅RubberBand。

「喂。」

「點呀？」

「你可唔可以做我女朋友？」

「點解你問親呢個問題都係喺的士。」我微笑。

「講返重點先！你可唔可以做返我女朋友呀？」

「可以。」

我冇點考慮過就應承咗你。而我亦冇諗返以前、冇諗將來，只係當下呢一刻，我好想所有嘢都照舊，我同你喺對方身邊，好好相處。

你工作比以前更忙。但即使只係週末可以見面，而見面只係好普通咁食下茶檔、行下街，然後買餸返屋企煮，我已經覺得好滿足。

我哋討論過後，大家都同意以前為求每日見面嘅相處已經唔合適，所以暫定只係週末先見面，其他時間就各有各忙。你主要係忙工作，而仍然失業嘅我就繼續每日執靚portfolio、send cv。

然後有一晚，你突然facetime我。

「我好掛住你呀！岩岩搞掂晒今日要忙嘅嘢。好想見你。」

我有少少驚喜，因為我同你對上一次facetime，已經係好耐之前，你去外地工作嗰陣。

「你睇下！嗰晚冇畀你睇，我買咗套嘢喺公司，可以得閒舉下鐵！」

「你駛唔駛咁大隻呀？」

你話，自從同我分手，多咗私人時間，每個星期都會去做gym。而加因為疫情關係，所以就喺studio舉嘢。

「咁我喺街見到你拖住嗰個呢？唔駛同佢拍拖咩？」

「我同佢甚少見面，一見面幾乎都係嗌交。直到我頂唔順同佢講，我其實只係將ex投射咗落佢到。然後我哋就冇再聯絡架喇。」

「做咩唔鍾意人又溝人呀？」

「佢同你個名好似，我嗰陣好掛住你，所以見到個名似就想同佢發展。」

「哦...」我心諗咁都得架咩原來。其實都幾荒謬，不過我聽完就算。

「我舉畀你睇吖！你幫我數喎！」

你好努力咁舉，而我就分享日常生活趣事，畀你一路聽、一路舉。睇完你表演做運動，我哋討論復合嘅事。你問：「同返我一齊開唔開心呀？」其實，同你一齊，由始至終都係咁開心。難得重逢，我好想可以順順利利，唔再錯失大家任何一個重要嘅時刻。

原來，間中facetime下，唔駛一定要親身見面，都可以好開心。呢種相處模式，我覺得比以前更自在。

「差啲唔記得，媽咪問你星期日上唔上嚟食飯呀。」

你好有自信咁問，好似我一定應承上去食飯咁。不過，我又的而且確好掛住你屋企人，都好想見返佢哋。

做野做到悶上睇碌下竟然有新 post
好開心

點解唔可以俾無限個正評

不過，最有默契嗰一點，可能就係我哋都避談A小姐，同埋舊年你消失咗嗰十四日到底去咗邊。

賣關子

「哦...」我心諗咁都得架咩原來。其實都幾荒謬，不過我聽完就算。

女主暗喜

依家好似發展得好好 但點會變到好似#1咁

係 所以越見到佢地sweet 越心痛

Vol.34-好掛住你

又到咗週末，係珍貴嘅見面日子。復合後嘅約會，唔需要我講出口，你都仲係記得我嘅喜好：我鍾意你嚟樓下接我、我鍾意拖你左手、我鍾意食你食剩嘅半支煙。

同樣地，我都記得你嘅喜好：你鍾意我化淡妝、你鍾意我同你合照send畀朋友放閃、你鍾意我喺你撞到朋友，傾計吹水嗰陣，靜靜地喺隔籬等你。

如果所有嘢都可以好似從來冇變過咁就好。

嗰日我哋去完上環食lunch，距離返你屋企食晚飯仲有少少時間，所以我哋突然感到「眼瞓」。我哋都仲記住大家之間嘅暗號，既然「眼瞓」，就係時候去「挨下」。不過因為疫情關係，大家都唔太想去爆房，所以就返咗studio。

「喂，好耐冇見。」

「你同邊個講呀？」

「你對波。」

你除咗我件t-shirt，然後下身嗰條鬼馬嘅裙就冇除。鬼馬嘅點係，條裙其實只係一塊布，只係人手打個結係腰間，其實單手一拉，就好容易成條除低。

但係咁容易除嘅裙，你反而留佢喺到，直接伸手入嚟裙底，一路輕撫我大腿內側，一路熱吻。

「點解咁濕嘅？我都未掂到。」

「好耐冇試過吖嘛。」

單身一年，我冇同過任何人有咁親密嘅接觸。當你好熟手咁進攻嗰陣，我就盡量表現得唔好太興奮。我怕好似dry咗好耐咁，會好失禮。

不過你仍然記得我後頸嘅敏感位置，同埋幾時想你繼續、幾時想你入嚟。所有力度、節奏、溫度、質感、彼此嘅愛意，同我所記得嘅，仲係一模一樣。

你好似以前咁溫柔。即使我已經開始輕喘、兩腿情不自禁咁環繞你，而體溫都開始急速上升之際，你仍然不慌不忙，掌控成個節奏。

好耐冇見，你覺得舒服嘅表情。

由下而上嘅視角，已經好耐好耐冇試過。我突然好幸慶，我同你都唔係一個會要求臨別扑嘢，或者得閒打返場友誼賽嘅人。因為咁樣，重逢之時嘅性愛先嚟得特別有意義。

喺我同你嘅身體久別重逢嘅呢一日，你選擇以我最愛嘅傳教士式所結。你始終冇忘記，我話鍾意呢個感受到最濃烈愛意嘅姿勢。

「我真係好掛住你。」你攬住我講。

「知喇，你講過好多次。」

「今日呢句嘅意義係唔同架。」

我諗我明白你意思，因為我都有同樣感覺。係肉體上都好掛住對方嘅感覺。

嗰日可能因為太耐冇做愛，所以我哋連續做咗三次，先肯去食晚飯、見你屋企人。

返到你屋企樓下，你捉實我，話要食多支煙先上去。

「又唔係你見家長，咁緊張做咩。」

「你唔明架喇，我幾時有試過一年冇帶女朋友返屋企？」

係喎，你由讀書時期就有過好多女朋友，而我當然唔係你第一個帶返屋企嗰個。正所謂，你唔拍拖會死架嘛，又真係冇試過咁耐喺冇女伴嘅情況下，出席屋企飯局。

「好掛住你呀！你染咗頭髮！」

你屋企人一見到我就好熱情，而且一眼就睇得出我嘅變化。而當我同你聽到「好掛住你」呢句，都不禁相視而笑，大家都心邪咗一下。

「你瘦咗呀。」

係呀，其實咁耐冇去你屋企食飯，冇人再每次見面都係咁質我食嘢，我的確瘦咗少少。

嗰晚你好多親戚都上咗去食飯，佢哋個個都話好掛住我，而我記得好深刻嘅係，其中一位平時比較cool嘅親戚，都好語重深長咁同我講：

「So good to see you again.」

食完之後，我哋返咗studio。因為見面機會唔多，我哋都習慣咗週末會一齊過夜。然後我哋又開咗傾訴心事mode。呢一晚我哋講到對未來嘅計劃。

「其實我嗰陣冇諗過你真係咁斷絕。我嗰陣仲好有信心，今年年頭係會同你一齊去冰島。」你講到呢到，突然間爆喊。

我完全估唔到，你原來仲記得我下一個旅行目的地。更加估唔到嘅係，你依然會因為錯失咗呢個機會而喊。睇嚟一年前，分手對你嚟講都係一回事，只係你好快就耐不住寂寞，搵咗個水泡。

「我哋可唔可以...以後都唔分開呀？」你問。

「可以。」

好想取消#1個最終回

Vol.35-經得起風浪

早晨，又係一個攬住你一齊迎接嘅星期日朝早。對於咁樣嘅時光，我覺得好美滿、好幸福。有時我覺得好神奇，明明瞓教係一件咁普通嘅事，但只要同你一齊瞓，就變成咁美好嘅事。只要起身一擘大眼見到你，我就覺得好安心。

嗰日我哋瞓到有啲晏，幫你清潔嘅鐘點姐姐，岩岩好喺我哋梳洗完就上到嚟。

「好耐冇見！」我仲認得呢個姐姐。

「係你呀，好耐冇見你上嚟呀。」

原來你上星期有同佢透露過，我哋分咗手一段時間，然後又再一齊返。

「你哋好嘢呀，經得起風浪，之後就風平浪靜架喇！」

我聽到呢句，覺得好感動。試問邊一段感情冇經歷過風浪？只要經得起，之後就冇嘢可以拆散我哋。

至少我嗰一刻真係咁諗。

「不如今晚喺你屋企煮飯？我好耐冇煮嘢畀你屋企人食。」

「好呀！我會幫你架！」

你鍾意親手煮飯畀人食，你話咁樣有誠意過請食飯。以前你一上嚟煮飯，我屋企人就會食得好開心，因為你對菜式好講究。而每次我都話會幫你，但最後都係行行企企、撚下貓，最多都只係識幫你剝下蒜頭、醃下嘢，最鍾意就係明明你冇點流汗，都扮晒嘢幫你抹汗。

記得幾年前，我哋一齊冇幾耐，你第一次大聲喝我，就係喺我屋企廚房。

「喂！我叫你唔好切嘢呀！你知唔知好危險？如果切親手我點賠返個女畀你daddy mammy？！」你好惡，把聲好響，但知道你係出於對我嘅關心，所以同時又覺得好窩心。

我哋閒逛咗一陣，趁住疫情人少少，我哋去咗買下衫，又睇下電器，總之咩舖頭都去望下。不過因為我咁岩嚟M，所以行咗一陣就開始憫憎。

「不如我哋唔好煮飯啦，我想返去唞下。」

「係咪唔舒服呀？我哋買啲簡單嘅餸就返去啦。」

「好啦。」

結果返到屋企附近嘅街市，我都係忍唔住扭計。

「我想返去瞓教。好攰。」我開始冇表情，而你亦隔住個口罩都見到我西口西面。

「咁一係我哋而加返去，你休息一陣，我再諗下食咩啦好冇？」

「好呀！」

可能我呢句「好呀」太雀躍，你一眼就得出，我只係想耍廢偷懶，唔係真係攰到陪唔到你一齊煮飯。我不得不承認，其實當時我有一半係出於任性，想睇下你會唔會就我。

結果嗰晚，我同屋企人同你，去咗屋企附近嘅日本餐廳食飯，全因我想食日本嘢。可能因為太耐冇男朋友對我好，所以我想任性、想耍廢、想我鍾意食咩就要所有人陪我。

如是者，你都見返我屋企人。我哋好快就回復大家都好「入屋」嘅穩定關係。

喺分手一年期間，我同你都練成咗每星期運動嘅良好習慣。而疫情之下，大家都新增咗行山呢項興趣，所以決定嚟緊多啲一齊行山郊遊下。

我哋第一個挑戰嘅地點，係萬宜水庫東壩，難度係一粒星。

「記唔記得我哋第一次行山係點？」

「我淨係記得我男朋友嗰陣年少氣盛，行到一半就話想打野戰。」

你笑咗，而我都覺得好好笑，心諗邊有人緊火到行行下山都咁鹹濕。不過今次一齊返，我哋冇以前咁鍾意日扑夜扑，反而係多咗講心事。

對於連日來一係不停瘋狂send cv，一係瘋狂睇netflix嘅我嚟講，行山確實係幾抒壓。

不過，行到中段，休息嗰陣，我竟然突然間覺得非常非常難過。我望住你，腦裡面閃過一個念頭：

「呢個人就係傷得我好深、偷食偷到旁若無人、喺我病到仆街嗰陣，喺出面風流快活嘅大仆街人渣ex。」

我極力掩飾自己嘅思緒，盡量唔將情緒寫晒上面，但由嗰刻開始，我真係好想快啲行完山。我好想快啲返去同你一齊大教瞓。我喺到諗，教醒就冇事架喇，過去嘅事只係回憶，同而加無關。只要同你一齊，當下呢一刻係開心就得架喇。

行完東壩有個的士站。我哋上咗車，你拎電話出嚟覆message。我留意到，你嘅lockscreen notification變咗做唔會show message內容出嚟。嗰刻我突然好緊張，到底你係咪有咩要隱瞞，所以要咁樣設定？我記得你電話以前冇咁嘅設定。

然後我回想起，我哋岩岩一齊返嗰個星期，試過有一晚，你失蹤咗。我成晚打畀你都打唔通，然後我嘗試用其他電話打畀你，一樣係打唔通。我知道，你嗰晚係熄咗電話。

第二朝，你好晏先whatsapp返我，話原來舊年有段時間block咗我，所以我打唔到畀你。

我覺得你又好似有好多蠱惑嘢咁。

一次不忠 百次不容
男主角一直都係大仆街
就算一齊返都有條刺
信任無咗就無咗

無聊禁入嚟點知睇到更咗文

唉 其實女主角都係呃緊自己
個男朋友衰過咁多次 個心點都冇條刺吖
只係一齊個陣太開心太愛佢
麻醉住自己等自己當冇事啫
樓主真係寫得好真實好貼地
希望唔係親身經歷

寫得好好 鐘意一個人 真係控制唔到自己既理智 無論點樣被傷害 都唔想放棄呢段感情

真係寫得好好，好入肉

總係覺得 即使唔係親身經歷 一定係有過差唔多嘅經歷先會寫得出痛得咁入心嘅故事

咁岩禁入黎又有新文
其實人類真係總要犯同樣嘅錯誤
太鍾意一個人就會將一個又一個嘅sign都視而不見

呀....咁sweet，之後再分手一定痛到仆街

喂！我叫你唔好切嘢呀！你知唔知好危險？

Sweet到傻咗

唉寫得好真

睇到好痛
但太耐無呢種感覺 有少少懷念以前戀情
個種好痛但又分唔到手

最近成日有文 好開心又唔開心

真係睇到勁代入女主，虐心到爆⋯⋯睇睇下竟然有少少懷念以前遇到仆街想分，但比人氹幾氹又踩返落去嘅感覺，女人真係好犯賤

開始sad....

係咪就完 好唔捨得

Vol.36-開房

復合以嚟，我哋畀對方嘅束縛少咗。例如，你容許我同異性朋友聯絡、出席朋友聚會唔一定要叫埋你、唔駛我block異性好朋友。對於以前係控制狂嘅你嚟講，呢啲放寬實在係一大進步，令我感到欣慰。至少我哋嘅關係比以前健康，有望可以更長久。

我哋呢段時間既有穩定伴侶，又有正常社交，係之前冇想像過嘅狀態。

正當我以為，所有嘢都會順利、同你以後都會開開心心嘅時候，有一日聽歌，聽到一句歌詞：

「你不是真正的快樂，你的笑只是你穿的保護色。」

我不能自控咁喊，不停喊。

呢句歌詞好似迫我面對內心真實想法咁。其實縰使我同你相處嘅時刻有幾開心、幾sweet，大家有幾神速咁再次「入屋」，每當我獨處嘅時候，我依然好冇安全感。

我始終久不久都會諗返起你同A小姐嘅親密行為。我呃唔到自己。

嗰晚我即興約咗朋友去飲嘢，我好想聽下自己酒後吐真言，會講啲咩出嚟。諗返都覺得好可悲，有咩事唔可以清醒時候同另一半分享，要借醉先知自己想點。可能呢啲係同曾經背叛我嘅ex復合嘅後遺症。

結果不出我所料，飲咗酒之後，我text咗一個好朋友，講起我同返你一齊係唔係做錯決定：

「我唔覺得呢個人畀到我將來。」

嗰晚我同朋友都醉到仆街，於是同其中兩個女仔去附近一間酒店開咗間房，打算沖個涼，然後一齊瞓。我知道，雖然你畀我嘅自由度大增，但唔喺屋企過夜，應該要先同你講聲。我一check in完就打畀你，第一次你冇聽。

第二次：

「喂，做緊嘢，係咁。」你cut咗我線。

我望一望錶，凌晨一點。嗰刻我仍然唔太清醒，因為主動報告行蹤但被cut線，我被觸動情緒所以崩潰。我一瞬間返咗去岩岩同你分手嗰陣，好撚憎你嘅心理狀態。對於當下身處一個已復合嘅時空，覺得好大衝突。

加上，我諗起你消失嗰晚。我覺得好怕。

既然你唔得閒聽電話，我whatsapp你：

「聽個電話都唔得閒，我唔會再煩你。保重。」

然後我任由自己狂喊，喊咗唔知幾耐，朋友話我電話不停響，而我只係拋低一句：「唔聽。」當我識得正常對答之際，亦思考咗一樣嘢。我發現同你一齊返之後，情緒崩潰嘅情況反而多咗。到底係我未習慣，定真係正如我所擔心，同返你一齊係錯嘅決定？

兩個鐘後，凌晨三點，你嚟咗酒店搵我，然後送我返屋企。原來我朋友幫我聽咗電話，話咗酒店位置畀你知。

其實當時我已經攤唞完，回復清醒，但你以為我仲醉緊。我見到你check我電話、check我whatsapp，然後不停鬧我，話我阻住你工作，話我放棄咗自己，話我一年都完全冇進步過，仲係咁鍾意飲到醉晒。

聽到呢句我覺得好嬲，我唔明你有咩資格話我冇進步過。我明明呢一年好努力咁工作同埋一個人好好過生活。我內心咁諗，但攰到冇氣力回應你，只係跟住你嘅步伐，行到返屋企門口，然後開門入去。

第二日，你send咗好多message畀我。由你朝早出發去工作，直到中午，我起身嘅時份，你一直有影相話我知你做緊咩。你單機咗好耐，而其中有一句我覺得好浪漫：

「我愛你。我希望你都愛我。」

琴晚嘅情況好奇怪，大家其實唔係嗌交，只係一個醉咗嘅人發咗場脾氣，然後另一個人因為擔心，所以親身過咗嚟。而第二日見到呢句，雖然只係好簡單嘅幾隻字，但我即刻怒氣全消。

「我都愛你。」

清醒之後，我先意識到，琴晚我哋三個女仔開房，後來有兩個男仔都上咗嚟，唔怪得你嚟到見到呢個情景會咁嬲。我諗你鬧我嗰陣，係出於擔心同關心。

然而我仲有好多心底嘅感受，你係需要知道，但未有機會同你講。我哋又回復各有各忙嘅日子。

我覺得未搞清楚佢點解有時失蹤個時
一定唔可以復合
即使復合左 都會有條刺

食完晏禁入嚟又有文睇樓主加油！

You never share your toys or communicate, I guess I'm just a play date to you

寫得好好

屌 Sor 又7咗

咪撚再quote文 屌你老母

咪...quote文

Vol.37-報復

「以後你鍾意帶咩女就帶咩女上去過夜。」

「我唔係咁嘅意思。」

「天光先send張相嚟，老奉要我接受？」

「對唔住，係我冇交帶。」

***

復合之後，雙方都理應要比以前更有交帶、更知分寸，先可以將曾經被摧毀嘅信任慢慢重新建立。好可惜，你做嘅嘢偏偏係相反。

嗰日，你事先同我講咗，夜晚會同一男一女食飯。而去到夜晚，你突然話會先去happy hour，再去食飯。我覺得無所謂，我知道你同我一樣，都鍾意同朋友social下、飲下嘢。

然而，呢個happy hour，係惡夢嘅開始。

你影咗相send畀我睇，原來你約嘅係女model，再加一個我冇咩好感嘅人。呢個三人飯局，我好唔鍾意，因為個model着得好性感，而另外嗰個男仔，你亦一直知道我對佢觀感好一般。

我再收到你嘅message，已經係凌晨一點。你影咗個男仔畀我睇，而背景係你studio。我好討厭你經常連打字都懶，只係影張相畀我，要我看圖估情景。

依呢個message估計，你同個男仔朋友，食完晚飯，就上咗studio繼續飲酒？

我估錯咗。

凌晨四點，又收到一張相。原來女model都喺到。

我好嬲，點解嗰晚我同同性朋友過夜，即使唔清醒，都識得第一時間打畀你、通知你；而你帶異性上studio過夜，就可以臨天光先send相嚟，就連幾粒字都懶得打。

嗰日我哋原本約好咗朝早見面。

朝早七點，你whatsapp問我係咪起咗身。

「你唔駛過嚟。」

隨後嘅幾個鐘，我冇聽你電話、冇覆過你whatsapp。我淨係好嬲，嬲到完全唔想同你有任何接觸。直到你話過緊嚟，我請求你唔好出現，然後將我嬲嘅嘢講晒畀你知。

一連串嘅炮轟message，我睇得出你一時間唔識點覆。

「你咁鍾意先斬後奏，鍾意玩就玩飽佢，就當係我唔識同你相處。」

然後，等到我瘋狂怒屌完畢，你開始好積極咁認錯。可能因為我哋一齊咁耐，我都未試過發咁大脾氣，所以你不停話係自己唔好、冇交帶、處理得好差。

以前無論嬲成點，我都冇試過講出口：

「我唔想見到你。」

你瘋狂氹我，將所有講得出口嘅甜言蜜語都講晒。但我唔係想聽呢啲，我淨係想聽你講話以後唔會咁做。

唔係，我唔止想你咁講，我係想你實行出嚟。

嗰日我哋最終都有見面。而一見面，我就冇再發脾氣，只係好想靜靜地咁同你渡過。我哋好似咩事都冇發生咁，出去飲飲食食。

我知道暴風雨嘅前夕總係好撚靜。

由嗰日開始，我對你又有返戒心，慢慢心底裡盤算，幾時會散。

***

「咁其實你覺得佢咁樣帶人上去過夜，係咪對你嗰晚嘅報復？」

「係，因為佢氹我之前，仲諗住屌返我轉頭，話我同人開房就得，佢同朋友飲嘢吹水就唔得。」

「咁佢都幾癲。」

朋友可能比我對你更反感，因為我尚有一絲當局者迷嘅情意結。而理性嘅旁觀者，總係可以由始至終都咁心水清。

之後嘅週末，我哋如常見面。

疫情之下，冇咩地方可以去，而我同你亦唔係嗰種健康到可以每個星期都去行山嘅山系達人。之後嘅約會，我哋比較多留喺studio，冇咩特別行程。

說穿了，喺茍延殘喘嘅相處裡面，我同你見面只着重肉體交流。復合後嘅相處，其實一早已經唔係我哋想像中咁美好。

你話過會畀自由我，但一晚飲醉，已經親眼見住你又再check住我。你始終都係嗰個佔有慾咁強嘅控制狂。

而我，亦始終係一個疑心重、冇安全感、妒忌心重嘅麻煩女朋友。

你嗰晚可能講得岩，我呢一年都冇進步過。最冇進步就係仍然咁鍾意你、仍然想同返你一齊，然後幻想你會變咗做一個可靠又忠誠嘅人。

希望女主角盡快走出黎
唔好再浪費青春係啲唔岩既人身上

仲有幾多篇

祈求兩個快啲分手 好撚憎男主角
呢啲仆街應該要孤獨一生 唔好出嚟害人

好心痛
明明仲鐘意既
但係心中條刺係到就係永遠都響到
間唔中會諗起。…

Vol.38-其中一個tinder date

Studio。

「啊...你好大...嗯...」一如以往，你聽到我發自內心嘅讚美，就會更有幹勁。

而令我意想不到嘅係，你竟然駛出一招龍舟掛鼓。之前你話，過去一年都有keep住做gym，果然練出驚人成果。

「啊......吖...！」以前以為推車已經可以頂到好入嘅我，呢一刻好似去咗一個全新國度咁。雖然呢招只可以持續一段好短嘅時間，但都足以令我明白何謂欲仙欲死。

你抱住我去到你最愛嗰張designer chair。放低我之後，你扶住兩邊椅柄，出盡力進攻。

狂野有狂野嘅好，但缺點係持久力會稍短。魚與熊掌，不可兼得。

「你頭先係咪覺得我個動作好滑稽呀？」

「幾時呀？」

「我放你喺張櫈到，之後我係咪好似屌緊張櫈？你好似想笑咁。」

其實我頭先一啲都冇分心，只係集中精神享受呢一次，唔知會唔會係最後一次同你嘅魚水之歡。

我哋休息咗一陣，然後就拎頭先晏晝去買嘅牛扒出嚟煎。

我望住你好畀心機咁準備我哋嘅晚餐。此情此景，令我回憶起，四年前嘅平安夜，你第一次為我親自下廚，煮嘅都係牛扒。

你開咗《七月與安生》同我一齊睇。然後食完，洗完碗，你送我返屋企。

呢個週末，大家比平時沉默。我哋唔係冇交流，而係大家嘅對話，好似不着邊際、浮於表面咁。

喺車上面，你望到我whatsapp有同異性朋友嘅對話。

「又係呢個人。」

「係呀。」

「都傾得好密。」

我冇回應。

***

你陪我行返屋企。

「又係呢隻狗呀。」

「係囉，連續兩日見到佢喇喎。」

「好得意。」

返到屋企樓下，等𨋢、入𨋢、出𨋢。

相對無言。

我同你道別之後，入屋，鎖門，除口罩，除鞋。過咗二十分鐘，你都冇whatsapp我，話畀我知上咗車返屋企未。我知道你打緊另外一啲嘢畀我。

「其實同朋友傾計，唔需要瞞嚟瞞去。」

我唔想理。你明明話過我可以同其他人聯絡，而加又喺到呷醋。再者，我根本冇瞞你。

「由我哋搵返對方開始，我一直有諗，我係咪做錯決定。如果我冇出現返，你應該同咗B先生一齊，只係因為我嘅出現，令你勾起我同你嘅感覺。」

我好憫。我明知呢個係分手契機，但你一開波，始終都係一嘢將個波射咗落我到。

「你係咪唔想同返我一齊？」我交返個波畀你。

「唔係，但我心裡面一直有疑問。我覺得好百感交集。我唔捨得你，我覺得我愛你。」

「如果你唔肯定，不如算啦。」

當我覺得唔確定嘅同時，我好希望呢段感情最少有一個人係確定。然而原來你都係唔確定。

我不禁諗到，既然你唔確定，其實呢兩個月嘅復合，到底係咩意思。

你話我好好，而你好驚浪費我時間；你話我或者有其他更好嘅選擇，但因為你出現返，令我冇去選擇；你話覺得好對我唔住、好阻住我。

「嗰晚我睇咗你send畀朋友嘅message，你話原諒唔到我。」

其實我一早知你睇過我電話。

「即使唔原諒，都可以選擇放低往事。我唔會扮晒大方、扮晒原諒到。經歷咗咁多，我依然係咁鍾意你，咁我可以點？」

「我一直覺得對你唔住。」

我好憫，其實而加呢個關口係，我同你都守咗一年之約，準時搵返對方，確定大家仲係相愛之後，決定復合。雖然相處落嚟，發覺唔work，但我絕對唔係好似你咁，由聯絡返嘅day 1開始，就覺得係錯。

如果由day 1開始就覺得係錯，我唔會同返你一齊。

我想講嘅係，至少我決定同你一齊返嗰一刻，係真心仲係好愛你，所以先會做呢個決定。但竟然原來你係由始至終都唔確定。

我冇耐性等你打字，所以直接打畀你。

原來你喊得好淒涼，呢個係我意想不到。因為嗰一刻我好冷靜，我只想好好地傾下。

你不停話自己曾經好仆街，傷得我好深，做咗好賤嘅事。我冇咩想講，只係靜靜地聽住你抒發情感。我諗，呢兩個月你喺我面前，一定係覺好內疚，覺得好冇面。

你話，一路以嚟都得好愧疚。我等你講晒想講嘅嘢，然後問：

「你鑽完牛角尖未？發完神經未？」

我好想話畀你知，我由好耐以前開始，就已經決定咗，無論你係一個點嘅人、之後會變成點，我都會咁愛你。但我聽到你越講越偏離，不得不先將你拉返嚟當下呢個時空，咁先可以理性討論。

「我冇發神經。」

但你一直不停咁喊。

然後你又再開始懺悔，然後我又靜靜地咁聽。直到你話：「我以前真係好仆街、好仆街，對你好差。我係賤人嚟。」

「我想問，你以後仲會唔會做咁仆街嘅事？」

「唔會，但我唔相信我可以唔再係一個大仆街。」

「你嘅意思係，你之後仲會對我唔住？」

「我唔知...我唔知呀...」從你嘅語氣，我聽得出你好難過。

我好想問你係咪食咗誠實豆沙包。不過聽到呢句，我覺得好心痛。我都忍唔住淚水。

然後我同你都冇再出聲，一直聽住大家抽泣。

第二朝，通話已結束。而我唔知係邊個收線先，亦唔知係邊個瞓着先。我睇到你whatsapp有online過，但冇搵過我。我send咗句早晨畀你，然後被藍剔。

我意識到，你已經放棄咗。

但你仲爭我一個最後答案，我覺得我要迫到你開口講，我哋唔會再繼續一齊：

「分定唔分，你答一句，打兩隻字唔駛好多時間。」

「我想考慮一陣。我覺得我未夠好。」你答。

我等。

***

結果等咗一日一夜，你都係冇回應。既然係咁，就由我講最後呢句啦：

「算啦。」

結果，不出所料，都係被藍剔。

然後我再等咗一晚，你都係冇任何回應。

我知道唔可以無止境咁等，亦冇可能任由自己每半個鐘撳入去睇你有冇typing。所以我最後都係block咗你。至少，我唔駛成日牽掛住一個唔知會唔會得到嘅回覆。

我從來冇諗過，我同你嘅感情，會完結得咁突兀。

自從認識咗你，喺呢段日子裡面，你曾經係我第一個ONS對象、第一個帶返屋企嘅男朋友、第一個帶我見屋企人嘅男朋友、第一個帶我去東京嘅人、第一個出軌後我依然選擇繼續愛嘅人。

但係最後，四年過去，你又變返做我其中一個tinder date。

個結局好sad呀
正正係完得咁突兀先好難放得低
明明自己仲係愛對方
但放唔低過去而個心覺得唔舒服
然後對方仍然選擇逃避 俾唔到信心你
連分唔分手都決定唔到
真係會覺得好心淡
樓主冇經歷過應該好難打到咁多detail
希望你走出情傷 搵到個識珍惜你嘅人

唉女主角忘記左佢未架
會唔會過一陣又復合...-0-

咁就完咗

寫得好好! 好真實好痛心!

好痛

結局好似有啲突然
樓主係咪一路喊一路出文
照咁睇個故事會無限loop咁 最怕分手分得咁含糊
希望樓主真係可以狠下心放低 好好調整自己再出發呀 加油

睇到我心都實哂

屌終於有正常comment 喇
講到自己好慘好慘根本就係自己攞黎
明知佢係fuckboy就應該迫自己死心
其實由頭到尾b先生都係水泡 當佢有一日唔想再做水泡樓主就冇左負罪感 衰d講句 女主同男主都係同類人 只愛自己

咁究竟個消失的十四日佢去咗邊

冇上帝視角自行腦補
係咪樓主寫緊真事所以真係唔知

第1章追到宜家

雖然明樓主點解會繼續同賤人一齊
愛係麻目
但理性黎講 樓主有B君唔要
都係攞黎賤

未必一定要同b先生一齊
但至少唔好同返個仆街一齊
寧願單身啦頂

遺憾總是美好
到你搵到一個真正全心全意愛你嘅人
會將你嘅安全感一點一點建構返
到時再望返轉頭就會發現以前嘅患得患失係不值一提
慶幸你分手得早 千其唔好再返轉頭了 加油
利串過來人

真 寧願2個都唔揀

樓主你好型，我冇你既勇氣…

same
由第一日追到以加 想知點解A小姐會突然走 個十四日取消去左邊
但feel到個故好真實 所以應該無咁多點解

寫得好好睇，加油

呢個故事陪咗我好多日
每日都記得入黎check下post咗新vol.未
完咗有啲空虛呀
樓主, 你真係好勁! 成個故事好連貫、人物都設定得好仔細
出過軌, 無論點愛對方都好, 都返唔到轉頭
因為喺你決定出軌嗰刻, 你已經放棄咗段關係
期待新作, 辛苦晒樓主

完左了係咪唔會再有番外篇或者點㗎喇？
好想女條搵到下個Mr.Right

樓主真係好勁 加上用第一人稱
個代入感好強
搞到我明明冇拍緊拖 都好似經歷緊被背叛咁⋯
其實我估多多少少都有真實情節
因為真係寫得好入肉
如果講中嘅話 希望個女仔已Move On啦

多謝樓主既文字陪我過左3星期
真係寫得好好

樓主會唔會考慮下出番外篇寫男仔角度

成篇文真係寫得好好
代入感係強到睇完個心真係梗住梗住咁樣
好耐無試過睇一篇文睇到咁專心 一氣呵成咁睇晒

個女仔固之然係自己攞黎衰
但係愛情世界黎講 感性一定係大過理性
更何況個女主角咁撚鍾意男主角
一日唔仆到變殘廢一日都唔會肯心死

覺得喺真事
所以應該無男主角角度

其實係... 未完的小說...

, .... 樓主22日前出文, 即係31/7, 而佢地既ANNIVERSARY 係23/7.... 即係出文既日子, 真係所謂完既日子既一個禮拜左右...

如果時間過去, 去到2021.... 可能又會另一個一年既故事.

樓主, 無論點都好, 切勿忘記愛
當你將來預到一個對的人, 原來係會感恩過去曾教我哭的人. 沒有過往的EX, 不會變成今天成熟的自己.

加油!

係咪完左喇

柒左quote文添
各位大佬sor9ly

仲quote 屌你咩

屌quote一次都算啦，quote兩次

屌你老母樓上連quote兩次

感覺故事未完☺️☺️☺️

日日追故
唔捨得咁快完

屌你老母

樓上玩撚完未

好睇啊!!

分唔到係真人真事定故仔
成件事好true 唔會無啦啦有主角光環
感覺好似聽緊一個好朋友嘅故事
利申 我要睇男仔視角啊啊啊！

好好睇
睇到好sad
睇到好似自己親身經歷咁

屌樓上個幾個仆街

咁就完左
樓主，唔知你真實生活經歷左啲咩，但希望透過寫呢個故，或多或少都抒發左啲感受出來。

冇呀，唔會有男主視角喇

好多謝你哋睇晒個故，原來寫寫下寫咗五萬幾字，仲多撚過我篇畢業論文。有巴打講得岩，其實藉着呢個故，真係抒發咗好多情感。而加完咗，感覺都真係可以MTFO喇。

一路睇你哋嘅comment（其實我每一個都有認真睇），好開心有人同我分擔當中咁多負能量。

當初決定寫故，都係因為唔想再成日向朋友叫春，我知佢哋都聽到攰。有時要安慰我、support住都好撚攰。

好想同大家講，如果另一半出軌，真係唔好呃自己。如果下定決心離開，你總會搵到方法。雖然唔容易，但日後嘅你一定會好感激今日做呢個決定嘅你。

btw一開始見到有巴打鬧男主係大仆街嗰陣，我有一刻覺得好爽，因為有人陪我同聲同氣。

但後來寫完晒，諗通咗其實感情冇對與錯。有啲人即使有女朋友，都真係會對其他人動情。所以冇咩所謂仆唔仆街啦，大家以後各自生活，過得安好就好啦。

一口氣睇到結局..

睇到好肉緊 祝福你 你值得有美好既未來

之前唔敢睇 驚諗起ex 但睇完之後 發覺自己不知不覺放低咗

一個月後又復合

想問樓豬依家過得幾好嗎？

一開始睇個故事係因為好似自己個故事
攝影師 交友apps識
有出軌習慣
睇到呢到見到樓主可以move on安息都老懷安慰
我啱啱都同個個人講咗以後唔好再見
希望可以同樓主一齊MTFO啦

你係局外人理性咁諗一定係覺得佢抵死 但係當你係段關係入面嘅時候就會感情用事。唔可以否認嘅係 即使佢係自願申個頭入去個fuckboy度 佢係段感情入面都係受傷

樓豬，好想攬一攬你 (利申:絲)
你一定係好痛好痛
多謝你同我地分享呢個故事
入面發生咩事 有幾多既感情
我諗只有樓主先會真真實實感受到
我地作為旁觀者，真係冇資格講任何野
係愛情入面，冇人係理智
如果當你好愛一個人，你就會明白咩係愛情
都會知道愛情裏面從來冇輸贏
只有係咪做心甘情願的一方

樓豬，一路睇一路覺得你傻
但我又好理解點解你會咁
記住呀 人生總係會遇到仆街
喊完，經歷完，就會成長，Try to be better man

會唔會對愛情無曬幻想

樓主要堅強啊！唔好再走回頭路喇！
我都明成日同fd呻 真係會有個位呻到唔好意思
好似成日搞住佢哋咁
你有咩一係喺呢個po同我哋傾囉
我諗其他睇緊嘅巴絲都好樂意一齊分擔嘅

其實個男仔會唔會有機會睇到喱個故仔? 唔知佢睇到樓主既內心會有咩反應呢...

一口氣睇到結局，寫得好好

希望樓主move on到，吾好心軟

我都想知
呢個故仔仲繼續緊
feel到兩位都真係愛大家
難得一齊返 最後再分手個刻好似有d衝動
覺得可以再溝通多d
始終搵到深愛既人係好難
出過軌都可以改過
希望兩位都有好結局

睇嚟真係真人真事所以真係寫得好深刻
希望樓主幸福！

其實可有冇得sd個故比男主 比佢知佢真正諗法

B君始終都係阿B

我都明白因為自己成日呻
朋友都開始嫌煩既感覺
我自己都因為咁而開始寫野
朋友話呢輪無聽你提起佢
以為你地已經無野tim
但其實所有野都係自己收埋左響心入面無講
有時諗自己都幾寂寞
原來去到有問題果陣都係得返自己一個人

不過樓主
睇完你既故事我好似你朋友咁
陪你經歷左一次呢個4年既戀愛
其實出過軌既感情就好似一張整皺左既A4 紙
就算撻返直都係有痕跡響到
真係要睇個內心有幾強大先知可唔可以包容到
但一定會間唔中諗起

見文中既“佢”復合後行為又古古怪怪
響一個信任基礎已唔穩固既情況下
又點再build up 信任呢？

長痛不如短痛

分開後 個心痛左一排
但有種前所未有既清爽感
好似清走左身體入面既垃圾咁

希望樓主快d 遇上真正令佢幸福既人
如果想搵樹洞
相信呢到所有人都會願意去聽

樓主，好想同你講聲，你好叻，呢四年辛苦你了寫完呢個故出黎就真係要MTFO喇，你一定要過得比佢好，比佢幸福

A0，但一路睇一路好心痛

睇完真係想攬住樓主
辛苦你啦
祝你快啲搵到一個適合你嘅人

一口氣追到結局

睇個故嘅時候都有喊，會諗返起自己都有經歷過嘅情感，當局者迷嗰下好難抽身，你好愛一個人唔代表你適合同佢一齊生活，嗰種明知唔work被指責又唔捨得放手嘅心情好痛苦

樓主，你會過得很好因為你值得更好，亦都唔需要證明俾人睇你活得比佢好，有d 野如果忘記唔到就帶住呢段經歷繼續向前行，總有一日會事過境遷不痛不癢，沒有憤怒沒有不捨，只會成為一段回憶，祝你搵到屬於你嘅幸福

好想俾個擁抱你 感受到你好痛好痛 離開一個自己好深愛嘅人一啲都唔容易 你主動提出分手內心一定有好多掙扎 每次俾機會佢嗰陣你都希望佢會改 會願意拖住自己隻手行落去 但奈何最後佢都係死性不改。 恭喜你終於解脫 唔洗再因為怕佢會暪住你偷食而感到不安 分手係一件好事嚟㗎 嚟緊要好好愛自己 樓主一定值得被愛 一定會搵到個懂得珍惜你嘅人 一直以嚟辛苦你啦

終於追晒
樓主真係唔好再心軟

原來係真事
樓主 加油呀
你唔介意可以update 下近況
希望你早日離開衰人
搵到屬於自己既未來！

雖然完左 但都唔想呢個post沉
希望有一日可以見到你move on左 上黎分享好消息

好奇想知究竟嗰堆暗號係咩意思 復合完又消失咗個晚究竟去咗邊

我都好明
再見亦是朋友只係因為根本未放開
其實就係比緊機會對方繼續傷害自己

狠心咁block過叫自己move on
但太掛住佢又unblock返 搵返佢
唉

唔知大家仲記唔記得得呢個故
今日收到消息
男主已有新女朋友
有人仲戇鳩鳩成日諗住佢
好想上嚟圍下爐

樓主向前看!!!!!!

樓主其實喺咪仲期待緊佢

我知，我真係知

係理智表示不了
感情表示很想要

故仔嚟架，咁唔該標題注名下好唔好，無時間追故喎

快啲識過個

樓主你仲有follow人？

證明條仔愛極有個譜啦
樓主唔好再踩返落個氹度啦

我都想

我冇呀，係有個朋友同我講，見到佢放閃

我知呀屌，知易行難

Aiiii
As you told me
Move the fuck on!!!!

嗚哇我淨係識講唔識做

分散下注意力或者令自己忙啲
等自己無時間諗啦
試下揾啲新興趣玩下
加油move the fuck on啦

慢慢啦，呢d野急唔黎
想喊咪喊，想大叫咪大叫
想stalk佢咪睇到夠
去到某個位就會開始醒
到時就自自然然move on到
樓主比個抱抱你

Sor 唔小心負皮咗
樓主 放手咪再理佢啦
唔好回頭啊

感覺好似有啲假

點解呢幾句野咁熟

樓主hughug
完全明白你既心情
但要努力move on祝福佢都係祝福緊你嫁

真係好難，已經返兩份工去充實人生
不過我發覺真係連登有愛
好撚多正能量

係啊
我依排俾人冷暴力分手，睇完連登個人都振作左好多

未追第一頁咩事 但鼓勵下先

睇晒個故事，文筆好好，好多位都好到肉，可以從文字中體會到樓主對呢段感情既投入。

直到呢篇文寫完，感覺到纏繞樓主多時既唔開心終於釋放，可以放低呢段感情move on，替你高興。

感情冇話對與錯，當大家開始傷害到對方既時候，其實就係唔愛對方既開始。睇到中間都發現呢度感情樓主係處於下風，做左好多野去維繫一段感情，不過有時候唔愛就係唔愛。

希望樓主下一段感情會更好，真係搵到合適自己嘅另一半。

共勉之
你仲有連登啊

多謝，所以上返嚟圍爐真係一個好選擇

咁最近點?

多謝其實將逝去既感情變成文字/一個故仔，都真係幫到好多
如果唔係同大家叫春，我可能晨早忍唔住搵返佢了
而加目標都係mtfo，慢慢嚟既
同埋，唔愛就係唔愛，不能同意更多

寄情工作，得閒同朋友出去行下

慢慢黎 有一日可以無端端遇到下一個

比個擁抱樓主

同意呀，我都從來唔同ex做朋友，聯絡都唔會

WTFO 啦

故中既男主角係衰

但女主角都唔好得去邊

呢一刻 我諗你都未必ready 一段新感情

但 有機會既話 我建議你可以同多d陌生人傾下計

岩傾就繼續傾 唔一定要發展

但起碼會有人 你係可以同佢分享你生活點滴

唔洗一到 一個人靜落黎既時候又諗起ex

同埋 約其他人既時候 盡量唔好去同ex有回憶既地方

到時勾起你既回憶 忽略面前人

就算對方幾好你都投入唔到個環境

加油

一路追落黎，見倒話如有雷同實屬巧合
直至見倒呢個comment...

多謝你寫出黎，睇字都好有感受。就算一啲唔係講出軌既段落 都好有感受

故事入面既野竟然...再次發生

唔好呀...

岩呀
好同意有啲野唔係講完傾完就可以解決到

我諗起有張圖係個男仔同女仔講：
Im trying to be the right one for you
女：the right one doesnt hv to try

有啲野係根本性既問題
即係冇可能解決既
花幾多時間心機都係冇用
係人既問題⋯

留名
好睇

尋晚唔小心入咗嚟就一路睇到三點
真係本性問題
可能佢嗰刻真係好愛你好想同你結婚
只係依個想法戰勝唔到佢個出軌本能
你又on99明明接受唔到又係度忍
唔夾就係唔夾

人哋都起碼行動上move on咗
你都要快啲放過自己呀

不是努力和付出就能解決問題
唔夾就係唔夾

樓主加油呀！

個post推返上黎竟然係因為咁
時間會幫到你 你當佢係only one 佢只係當你one of those

樓主
唔知係唔係所有被傷害既感情都係咁
我會對ex有好大恨意
好想佢被人傷害返
但其實心底知道如果佢比人傷害我自己都會唔開心
好矛盾

同埋有第二個問題
就係好似無左愛既能力
曾經好瘋狂咁愛過，每日返工都諗住將來既畫面
但傷害完之後
即使有第二個都好，會覺得感情就係脆弱
再努力咁去維持，甚至係乞求
都可以隨時會完
變左拍拖果時對對方好只係出於取悅
唔係以前果種由心而發，想佢開心咁
唔知有無人明

一次過追哂個故 好真實 好心痛
痛苦同甜蜜既心路歷程描述得好好
唔需要強迫自己去忘記
慢慢黎 祝你有日搵到真正既幸福
而唔係沉醉係虛假既愛戀之中

我剩係想講一句
一個十二年都陪你失戀既男人
會比你班所謂既朋友話佢另有企途
講得出呢句說話時朋友都係垃圾
可能你真係唔鍾意佢
但我覺得佢值得比你更好既女人

屌你個comment睇到我有啲眼濕濕
知架喇，會move on
大家都一齊加油
希望在明天

樓豬
同我成個故事一啲都唔一樣
但係心境真係好似好似好似
睇完之後我係咁喊
希望你同我都可以快啲振作
good luck sis

我都希望有一日可以上嚟又推返個post但唔係叫春/圍爐
岩呀決心係最重要
我而加已戒stalk人
相信可以逐步淡忘
畀啲正能量先

喊下好呀，抒發到就好
畀啲正能量大家

以為入左講故台

不能理解呢種慾望到底係從何而來
其實係咪只係以為自己好鍾意另一半？
真係好鍾意既話
又點會需要靠其他人既追求去彌補內心空虛

我覺得呢啲只係掟煲唔掟蓋既表現
我真係做唔到

我都理解唔到 不停咁屌佢
都有叫佢同現任分手唔好害咗人

無左self，可能同細個既經歷有關

岩岩追完個故 男主似係d性慾好大既人 好易比情感影響

一次過追哂樓主既post
你文筆好好 令人都好容易代左入去
從一段關係走出的確不容易 由其係一段咁深刻既
呢段感情好Toxic 可能就係因為咁toxic 所以令人沉左落去

加油 試下同多啲人講，每次講你都會發覺自己又放低少少
同埋試下唔好將每個遇到既對像都拎黎同佢比較
自己會好過點

多謝鼓勵
最近因為戒咗stalk人
感覺已經好咗好多

雖然仲係會偶爾諗起佢
同埋都係每星期會夢見復合
但心態上有分別嘅
亦都慢慢識得分
掛住嘅唔係佢，而係以前嘅我同佢

樓主
中間有幾篇我直情想叫你食屎
（唔關你ex事）
不過你快d搵人傾下計move on啦